［重開］［穿越，小甜］誤闖戀愛養成遊戲

因為第一次開po既時候，無留意排面，寫到成pat野，係人都唔想睇，所以重開，執返靚佢，再寫埋個序，唔係人地都唔知我呢個故做乜春

序
成個故就係講一個毒撚穿越左入個戀愛養成世界，完成系統任務

例如拯救女配角/女主角，打敗男神同擺脫同肥婆終生定老既命運，扭轉原著命運

當然唔小得甜

====

新手任務—校園世界
進階任務—未諗 到時先算

可能係仙俠武俠娛樂圈黑手黨特攻未日呢類題材

主要想好快完一個故事，再穿越去另一個

點都好留名正皮我啦

大家好！我叫陳嘉榮，叫我阿榮得嫁啦！今年十七歲，正值青春年華血氣方剛既時期

不知不覺已經到左中學生涯最後一年，咁就中六啦，有人講過中學未拍過拖唔好話自己讀過中學，

如果真係咁，我就係一個無讀過中學既a0柒頭，自問唔係咩油頭毒撚

但緣份呢家野真係好難講，話之你吳彥祖咁靚仔，有時無緣就係無緣，有緣既話你柒過八兩金都有人要，中學生涯如果...可以拍一次拖就好......

當我萬念俱灰之時，經左一間遊戲碟鋪，間鋪平時都唔覺眼，見佢寫住清貨大平賣咪行左入去睇下，諗住睇下有無平野買返屋企玩下，但估唔到奇怪既事就咁樣發生.......

行入去睇左一陣，見無乜好玩既game諗住走，突然有個人捉住我個膊頭

「等陣啊後生仔！」

我轉頭望一望，原來係個阿婆

「拿！後生仔！咪話唔醒你！而家阿婆清左貨幾日，啲貨都清唔曬，見你青靚白淨，呢隻平比你100蚊！」

我望一望阿婆手上面個隻碟寫住「攻略女主遊戲世界」個價錢牌重要寫住500蚊，痴撚線！個名咁肉酸一睇就覺得唔好玩，重要賣到咁貴，真係狗也不屌！

我就老直氣壯咁同個阿婆講「嗱！阿婆！而家唔興hard sale嫁啦！就算sale都唔好拎啲垃圾game比我！」

我一手fing開佢隻手，點知佢重捉住我，本來諗住屌柒佢既時候

「後生仔！呢隻game真係抵玩！緊料唔係薯條！如果有咩唔滿意大不了聽日回水比你！」

我即刻無野講，唔係因為阿婆話回水比我，而係個一刻好似有啲野平息左我既怒火叫我收嗲，隻碟個個女仔隻眼好似將我成個靈魂抽左出黎，當我回過神來，已經比左錢個阿婆，行左出間鋪，手上輕飄飄既銀包同我沉重既心相反，呢刻我個心真係好撚痛......

我秒速返到屋企，打開部電腦，希望快啲玩隻game見到啲咩bug，唔滿意既位，等聽日都可以去返間鋪屌7個阿婆，叫佢回水！

果然薑還是老的辣，當我條撚準備，一開隻game，我就死撚左，屌！唔怪得個阿婆咁撚口響話回水啦！正臭閪！

back

第二章—進入遊戲系統

「玩家1307數據取錄中....進入遊戲中....」

我睇住自己既靈魂慢慢咁抽離肉身，想衝返入去，但係唔成功，最後比電腦個mon吸左入去。

「玩家1307錄入成功，確定進入遊戲...嘟嘟嘟嘟嘟....」

「嘟你老母閪咩...嘈撚住曬...」

嘟嘟聲嘈醒左我，我慢慢咁打開隻眼，見到朦朧既少女身影，唔通呢度係天堂？天使姐姐？

「哈哈！真係笑死我，好心你咁大個人就唔好咁多幻想啦！毒撚！」

甜美既聲音但係講野串過馬撚，我再眨多幾次眼，畫面開始變得清晰，見到一個既少女企左係我身邊

「你...你你係邊個？呢度係邊度？」

少女紅唇齒白，兩頰染上淡淡既粉紅色，如瀑布一般墨黑色的長髮與冰肌玉骨既肌膚成一個極端既對比，美若天仙既外貌再身穿一身白衣裳，仙風道骨，同仙女下凡無異，正到我流口水，但呢個咪係隻game封面既其中一個女仔？

我再望一望周圍，四周白茫茫一片，好似入個異空間，淨係得我同個未知少女係度。

「嗱！毒撚，你首先抹一抺你滴口水先，第二呢度唔係天堂，呢度係遊戲系統空間！歡迎進入「攻略女主遊戲世界」！我係067系統！誠意為你導航！」

乜撚野垃圾遊戲世界啊...話時點解我會死左？

「傻鳩！你係開啟遊戲既時候由於情緒太激動所以猝死，你睇下你個樣！真係笑死我！」

嗰個女仔揮一揮手，白色既空間顯示左張相，我睇到生前自己反白眼流曬口水淫笑高潮樣咁坐左係電腦枱前面。

我索性擰轉頭唔睇，因為真係柒到唔敢睇。

「得啦得啦！你當幫幫忙熄左張相！」

「少年！其實你係萬中無一既幸運者，你係第108個玩家，我地都係聽到你唔想做毒撚呢個心願先幫下你。」

「其實你可唔可以唔好係咁毒撚毒撚毒撚咁叫我，毒撚都有尊嚴。」

真係聽到燥燥地，到底條女有意定無意咁強調我係毒撚。

個女仔微笑「好啊！毒撚」

真係比佢激撚到嘔血，唉！算鳩數！好男不與女鬥！

「話就話我係毒撚，但都唔係代表我想死嫁！我唔理！你快啲比返條命我，比我返去原本既世界！」

「毒撚，你既靈魂已經比我抽左出黎啦！話返去就返去咩！要重生要代價嫁！人無犧牲就咩都得不到，要得到，就要付出同等既代價。」

聽佢講到咁，我終於發現自己既處景，好似好大鑊咁，搞到我都開始有啲嚴肅

「咁我要付出咩代價？」

「完成曬系統安排既任務。」完成系統安排既任務...？

「咁姐係點啊？」

「白啲講句，咪話唔益你，而家我比兩條路你行，你一係就同我乖乖地做曬啲任務，完成曬所有任務你都重有生存機會，但唔做任務既後果就係比我抹殺靈魂，你既靈魂會從此消失，永不復生，同埋抹殺既過程好痛苦，痛到撕心裂肺，痛過比人切jj。」

少女冰冷嚴肅既語調令我都開始嚴肅看待呢個遊戲，不過...咁樣真係益緊我比緊兩條路我行？

「唉！你都講到咁，我有得唔做咩？」

「咁咪幾好，毒撚，不過其實做任務都有風險。」

「咁姐係點啊又？」

「任務失敗會比我抺殺。」

諗左一陣我又有一個疑問「你話我係第108個玩家，咁之前嗰啲人...」

「比我抹殺曬。」

我不禁倒抽一口氣，額頭冒出幾滴汗，睇黎已無退路，唔做又死，做又死，做左十七年毒撚，見到mk仔又縮，見到女神又縮，重想縮到幾時？

我知道今次我唔縮得！我下定決心，今次我搞唔到你班八婆，我陳嘉榮切jj煲湯派街坊！

「重有無啲咩問題啊毒撚？」話時話條女真係好撚串嘴，真心想拎牛皮膠紙封撚住佢個嘴叫佢收嗲啦八婆！

「毒撚，其實你心入面諗既野我可以係系統睇到，所以你小心啲講野，我驚我唔小心錯手抺殺左你。」佢笑面可掬咁講。

係惡勢力下，人......就係要屈服

「sorry大佬！」我90度鞠躬致歉。

佢理都無理，一腳伸左我入去個黑洞，係我比黑洞完全吸入既時候

聽到佢話「哎！本身諗住比你休息陣先出發，點知唔小心踢左你落去添！sorry啊...」

女人真係好記仇...正一臭八婆

萬分感激 跪玻璃多謝你

第三章—開始遊戲—校園世界

我一起身，發現我係自己間房，屌！原來發夢！

「發你老母閪咩！你而家穿越左去校園世界！跟住落嚟我多數都只會為你聲音導航，四周環境睇落同你原本世界一樣，但其實係唔一樣，不論人定係事，每一次做任我都會比個主線任，同埋有啲限時任務同支線，主線係一定要完成，重有支線同限時任務今次校園世界算簡單，下一個世界就唔係咁，今次主線係將一個mk妹變返正常人。」

Mk妹重有得變返正常人嫁咩...

［叮，溫馨提示，玩家可以詢問路人，距離玩家遲到重有30分鐘，請盡快完成任務］

第一個任務咁就開始，我用神一般既刷牙洗面換衫

「我可唔可以知道一啲主角同故事背景？」

「可以，但遊戲資料重整理緊，一陣就會輸入你個腦度，你既思想性格會同主角有小小融合，但都唔阻礙你完成任務。」

我即刻就出左門口，開始第一日係遊戲世界既生活

第四章—遇見女神同mk妹

出左門口，我低頭望一望我套校服，見到校章雞乸咁大隻字寫住「格物書院」，我先知我讀個間學校叫咩名

車到山前必有路船到橋頭自然直，知道左個學校名咁都易辦事。

［突發事件—我和她的相遇］

溫熱的風輕輕拂過耳畔，帶著份慵懶，夏日的光透過大榕樹葉子間的細縫，班班點點印在她當經過的水泥路上，我和她是在如此美好的早上相遇。

可能因為急速的腳步，兩頰染上緋紅色，長髮飄逸脫俗，眼見身穿款式相同既校園，我都忘記自己既任務，眼光光企係路邊睇住個少女離去。

［距離完成任務時間仍有十分鐘，請玩家把握時間］

唔小心比個女仔搞到走左神，唔通佢就係格物書院既女神？

［bingo！恭喜玩家估中遊戲人物角色！獲得「發現女神頭銜」］

「我想問啲頭銜有咩用？」

「無用」

「......」

屌！唔撚理！話之你有用定無用，反正發現左女神係邊個，應該搞掂女神就走得！

而家諗返起個時既我實在太天真啦......

我沿住女神行個條石屎路行，行行下經過後巷聞到陣煙味，聽到有把清翠既聲音係後巷中迴響...

「而家吹雞？但係我應承左我老母今日要返學喎...唔啦...下次先啦...」

好奇心有時真係會害死人，我伸個頭入去望一望...見到有個濃妝mk妹企左係垃圾桶隔離係度食煙

佢pat斜陰長到遮住左一隻眼，個頭有啲似宇治波斑，但係個樣都唔係好望得清

突然佢望左過黎「邊個！」

我就嚇到暈左，講笑

刺痛由腦部邁延至全身，腦海猶如被人撕開，撕心裂肺的痛令我倒下，大量記憶一下子湧入我腦海中

「喂！你無事啊嘛！」焦急萬分的聲音傳進我腦袋，我卻無法回應

因為......真係好撚痛啊屌你老母

［記憶進送完成，請玩家完成任務及品嚐遊戲既樂趣］

我沉重既身體突然一輕，比人抱左起身

呢刻我想講，可唔可以唔好行咁快，un到我好想嘔

第四章—回憶取錄

玩過無數galgame既我，從來都未試過如此on9狗血既劇本

呢度係一個校園小清新愛情故事，女神grace同男神mark既愛情故事

雖然我穿越過嚟，但好明顯無呢支歌仔唱，我唔係男神mark，我係成個故事入面連男配角都不如

故事入面我係一個愛慕grace既毒撚，屌又係毒撚...要我脫毒就咪比毒撚角色我啦

故事入面呢條毒撚都幾有錢，屋企人從商，有父幹含住金鎖匙出世既毒撚

但佢唔好好珍惜所擁有既野，三番四次做啲害男神mark既野，撕爛grace比mark封情信，陷害mark鐘意其他女仔個啲陰濕野

但故事入面每個角色之間都會有佢地既化學作用，而我既作用就係令mark同grace既關係更加好，當然惡人有惡報，我最後既結果都不得好死

最後同左同班個肥婆apple結婚 ，為左救屋企既財政危機

條肥婆都係有錢女，所以先養到咁撚肥

回憶到呢度我好撚想嘔，因為我見到未來既我婚後同肥婆瘋狂做愛，死前個一日重要係因為肥婆想玩女上男下壓到我變肉醬義大利粉，係張床透唔到氣死左

而故事入面既女配角就係條mk妹，個mk妹係惡毒女配角，mk妹暗戀mark，可能因為太愛mark，見到grace同mark一齊左就懷恨在心，想拆散佢地，做啲害人精既事，例如叫班mk仔姦左grace，但最後都敵不過主角光環，比人收左皮，後來重做埋雞...

但係一個見義勇為既人，我唔覺得佢會做啲咁既事，係啲咁既人，因為就係條mk妹公主抱我返學

［恭喜玩家準時完成限時任務！獲得地圖一幅！以後去邊都萬無一失］

撲鼻而來既藥水味將我從夢中驚醒，我一開眼，見到係後巷個條mk妹伏左係床邊訓，可能我起身動作太大，整醒左佢

佢打左個喊露「啊...你醒嗱...」，啱啱起身有啲凌亂既頭髮，半開合既眼眸，好似重未訓醒咁

低頭發現自己既口水跡，透人既紅霞由頸邁延至兩頰，用手遮住，但都逃唔過我既法眼

仔細咁睇，雖然mk妹無女神咁靚，並非傾國傾城，但都唔差，桃唇色淡而薄，再望落啲，因為修短左條校裙露出筆直光滑白皙既長腿，宛如凝脂，唔怪得啲mk妹成日著摟屌裙啦！

生前係腿膠既我都忍唔住吞左一啖口水，評級為s級靚腿，今次真係玩腿玩成晚都唔係問題

因為佢隻腿搞到我走左神

「望望望！望撚夠未啊死𡃁仔！食撚矇你啊？阿姐我對腿你望嫁咩？」

我抬起頭，我下面都抬起頭，我兩個頭都一齊望住佢，佢一手拍落我上面個頭，而非下面個頭，都算係不幸之中既大幸，好彩有張被遮住無比佢發現

「我問你望撚完未啊！」

可能因為原身係毒撚，加上我又係毒撚，搞到我既性格更加懦弱

「我...我望完啦......」我立即低頭，但唔包括我下面個頭會屈服低頭

「枉我重咁好心抱你返黎學校，不過你啱啱無啦啦暈低真係嚇撚死我，搞到我漏左包黑冰係嗰度，最衰都係你！哎屌！好撚黑仔！」佢比左個晦氣樣我

「sorry...」

「算！過左去就由佢！我牙儀係啲咁小氣既人咩！下次請我食返枝煙仔當補數！話時話你咁生面口既，你新黎嫁？」

哇...原身有無毒到咁，連同級同學都唔認得你

「唔係啊，我係度讀左好耐啦...我叫陳嘉榮。」

「噢...原來係同班同學...」

「叮叮叮叮...」校園鐘聲響起

「哇！點名時間到！我要走啦！一陣肥冼又屌，我會幫你同佢講你係醫療室，你休息下啦！走先！」

原來條mk妹叫牙儀...牙 牙你老母咩，mk妹平時打字用都算，而家講野都變成咁，睇黎已經中撚曬毒，我都要快手啲救佢脫離mk呢個苦海

見無乜野，我都返班房...

我係5A班，咁5A班係幾多樓？

好似無人睇 有啲後悔重開 正皮 留名 求下大家 有睇有追就留名

第五章—危機一

其實要認主角真係好容易，因為主角一出場通常都會自帶背景同BGM

而我呢啲毒撚緊係無啦

而家眼前見到呢一幕就係牙儀同mark相遇既時候

故事入面牙儀因為行得太急上班房，而mark係班長，要落黎拎點名簿，所以牙儀就係樓梯轉角位撞到mark

所謂轉角遇到愛，牙儀就係因為咁而墮入愛河，愛上左mark

Mark比人撞到個背景都重開曬花，粉紅色，重有BGM「shalala...」

講真，我係女都流曬水，濕到底褲都扭唔乾

明明比人撞到，mark重好溫柔咁問牙儀

「你無事啊嘛...？」

「屌...邊撚條粉......」牙儀正想開口屌柒人

望到mark，即刻皮爾修公主上身

「我...我無事」牙儀一面花痴呆左既樣

由此可見，牙儀已經比主角mark收復左，至於有無出曬水要checkcheck先知

企係隔離既我聽到［牙儀好感度+10+10+10....］望幾耐就加幾耐

當我化身花生魷，花生吃得正香之時

［提醒！！！請立即阻止！女配角墜入愛河！］

係喎！仆街！我有任務在身，唔係食花生既時候

聽到屌鳩我毒撚嗰條八婆仙女講野

「毒撚！咪話阿姐唔提你！你執行緊任務嫁！快啲阻止佢地啦！你唔記得條mk妹最後個結局搞到咁就係因為愛上不該愛上的人啦咩！係唔係想咁快game over啊！］

聽到呢度，條八婆仙女既說話將我驚醒，我秒速度計

啊！我諗到！

終於改撚曬 好撚攰 有人追po正皮留名繼續睇先再po 希望有人睇 有人理我 唔係排重新都無撚用 後悔出新po

支持下你

多謝你啊 有你支持我會努力

沉底幫你推一推

11點左右 開始post文 大家唔好追舊post追呢個啦 追呢個post啦 同埋跪玻璃求正皮留名支持下我

唔該你啊

算你啦

小事啦，我都係一個好需要支持嘅新作者

多謝你既意見

條撚準備 打文lu

第六章—解決方案一—同男神搞基

人係緊急既時候，小宇宙就會爆發

雖然我係毒撚，但毒撚都係人，所以我要爆啦

眼見好感度不斷升，心急如焚既我做左一個決定

我跑過去Mark隔離，捉住佢隻手講「bb! 你琴晚太大力啦...搞到我今日係街暈低左！ 衰豬！」

身邊經過既人都竊竊私語，有啲淫笑，有啲恥笑，各有不同意味

雖然好感度上升既聲音停止左，同時我既世界都停止左，因為今鋪真係水洗都唔清，我唔知我呢個決定對與錯，但係唯一停止好感度既方法

無可否認，係好有用，但有利必有弊

唔好既地方就係...

［牙儀對毒撚好感度-20，同時列入黑名單—死變態基佬］

［牙議對mark好感度-10］

Your face,your fate，果然呢句說話無錯，毒撚搞基就變態佬，靚仔搞基都係靚仔，公平咩？

牙儀個樣呆撚左咁坐係度，成塊面寫住「唔撚係掛，唔係咁開心呀」

Mark都比我嚇親，正想開口「我同你都...」

Mark已經比我拖走左，留返牙儀係原地...

走左之後隱若聽到牙儀大叫「屌！好撚嘔！今日重要抱條死基閪返學！屌！」

我捉住mark隻手，以急速既腳步行走，行到一個我都唔知邊度又無乜人既地方

我鬆開左隻手，扭轉頭正想走既時候，男神捉住左我隻手

「我有話過我比你走咩？」

我當堂嚇到鳩縮，故事好似開始走緊去啲奇怪既方向......

好感表(毒撚陳嘉榮）

女神grace 0

Mk妹牙儀 -20

肥婆apple 20

好感表（男神mark）

女神grace 30

Mk妹牙儀 40

肥婆apple 20

到底Mark想做乜撚野 下回分解 btw越寫越亂 屌那星

哎屌 自己push下 得三個正皮好自卑

皮已正 寫好個故佢

收到

留名

今日夜晚先post文 btw大家頂唔頂得順重口味 想寫肥婆番外同埋出多啲重口味 搞基亂倫頂得順嗎 如果大家無異議 我就照自己心意出

推

唉 其實有啲灰心 可能係我太心急 貪心 得4個正皮 真係頹頹地 我都知新手上路要耐性 其實我有諗過係咪因為我個標題唔夠gimmick 個名真係柒柒地 想自推 又驚阻到人追文 點都好希望大家正皮推下留名 得閒幫推下 叫多啲人入黎追 多人睇自然高汁啲 因為有心機寫 為此夠30正皮個日先出肥婆番外 雖然我都知我無任性既本錢 其實我寧願你地屌下我 好過無人理我 屌我啦 屌我啦 總之叫多啲人入黎睇 幫推 求下大佬們

有重口立即走場

咁肥婆番外呢 如果唔想睇我都唔出啦

同埋我真係十分需要大家既意見 新手既我好似一隻無頭蒼蠅咁周圍飛 唔知點做好 寫文都未有方向 大家講啲想睇既野 等我有方向寫

肥婆番外就冇咩所謂 隨你啦

第七章—毒撚覺醒

「我有話過我比你走咩...？」突然Mark捉住左我隻手

當時既我不知所措，心諗做乜撚野啊又

Mark推我埋牆，然後揪住我件恤衫，一隻腳踩住幅牆，唔比我走，再頭重要越黎越近，但到左適當既位置就停左，近到鼻尖對鼻尖

成個場景睇落好似好bl，一開始都以為男神想基鳩我 重諗開曬啲對白點拒絕男神對我既愛同表白

但新手真係新手，而家諗返起，真係覺得自己好撚天真

「毒撚，你唔係以為你可以同我鬥啊...揀對手之前，都諗下自己咩料先啦...同我鬥？你重未夠班啊...呢個世界既主角係我！我先係主角！牙儀同Grace都注定係我，你咁撚廢，你呢啲人生失敗組就返屋企收收皮先啦...」

佢突然重又企返好，幫我整理啱啱揪扯亂左既恤衫

「總之你好自為之啦...陳同學，再見！」

佢笑左一笑，旁人見到以為佢走前既笑係好意，但我先知佢既笑係嘲笑恥笑緊我

你服唔服氣啊陳家明！你地話你好撚廢啊！人地話你人生失敗組啊！我問你服唔撚服啊！

前世比人話左咁撚多次，今次有轉機比你黎多次重要忍？忍忍忍忍，忍撚到幾時？係咪又要好似之前咁忍撚到咩都無曬先安樂！

我低下頭，我咬緊我蒼白既唇，無可否認男神啱啱既說話講中左我心頭既刺

心痛如麻早已爬滿全身，我緊握拳頭，指節發白，指甲早已刺入掌心，卻不及內心既痛

我恨我自己既懦弱，我恨自己唔作出改變，如我當初踏出第一步，係咪就會有啲唔同？

係咪Rebeca就唔會離開我...呢個又係另一個故事

毒撚認真上黎都唔係人咁品，我抬起頭，講左一句

「哼...睇下邊個笑到最後...」

唔發威真係當我班病貓！衰仔包！

［完成成就「男神的挑撥」，得到名譽「大膽的毒撚」］

乜撚野大膽的毒撚啊...

［解發隱藏任務「男神的邀戰」，玩家須與男神能力值大比拼，會跟據比拼評價獲得奬勵，失敗無需懲罰］

［能力值功能開啟，玩家獲得技能“偵查”，可用於探查對方數據］

我開啟左能力值個表

［玩家：毒撚（屌你老味，而家直情直接用毒撚叫我

智力：60（都有啲腦

運動：5（由出世到而家無做過運動

魅力：10（個人成陣毒氣

感性：70（毒撚都係一個感性既動物］

［男神Mark

智力：70（幾醒目

運動：85（天生運動高手

魅力：90（一陣仙氣

感性：50（正正常常］

唔睇都好啲，睇左真係灰左

點撚樣夠做啊！你玩埋我嗰佢！

但呢場比試唔會因我而停止，人總要向前看向前走

哎！唔撚驚

乖巧既我又出左文 得閒又打下 屌 正皮留名推鳩我啦 想上熱門 大家可唔可以滿足下我 我咁勤力 想要獎勵 幫推

幫你推多下

肥婆

一鍵留名

晏就出左一次 夜晚又出下文先 我真係好勤力 可唔可以正皮留名表揚我？

啱啱睇返自己啲文 有啲位打錯左 牙儀其實同陳嘉榮唔同班但同級 而Rebecca係邊個遲啲會解謎 重見到自己打錯左一次男豬個名 打左陳家明 我會改善手殘問題

第七章—毒撚度計

男神走左之後，得返我自己一個係度

睇完個能力值表，我對我自己要重新評估下，我有咩本錢同Mark隻揪

正當我灰撚左既時候，系統又出聲

［毒撚，你唔洗咁快灰心，

雖然你運動同魅力都可以收收皮先，但係你可以由智力同感性方面入手，專攻呢兩樣同男神抗行下，男神雖然樣樣佳，但都並非精通，只要你能夠精通男神既短處，你已經別樹一幟］

聽完系統咁講，又幾有道理喎衰豬 終於都講返小小有建設性既野

咁睇黎我由今日開始我要係我智力方面下苦功，努力讀書，做學霸，何況學霸個名都好聽過毒撚

至於感性方面係點樣...？

［提升感性方面由玩家發掘］

唉算，搞掂左智力先，反正感性都勁過男神

諗通左自己大概方向跟住要做乜鳩，我突然醒起我有幅地圖

屌！一開始睇地圖咪得囉！閪人！ 有時覺得自己真係好撚有腦

係時候返班房，同Mark既戰爭就開始同埋面對Grace...點算？

訓前push一push精神爽利

有無人睇啊

Lm

評已正，期待進展

多謝大家支持啊 終於有10個正皮 重有20正皮就上肥婆番外 一陣打文

加速

補埋習先 打左一半啦 一陣補完習 會嗱嗱聲出埋佢

第八章—毒撚返班房

我望住地圖行上去5A班房既時候，我既心情係何其沉重，講白啲姐係淆淆地

生活不再安逸如往，分分鐘比男神收皮，比系統收皮

但人總要勇敢生存

不知不覺已行到班房，而家重上緊班主任節

「喔你返嚟啦，陳嘉榮，啱啱調完位...」

聽到呢度，我心知不妙，因為我見到肥婆若隱若現既奸笑同淫笑

閪啦...今次仆街了，要同肥婆坐一個學期，遊戲開始無耐，就要咁玩我 猶如身處煉獄，我都唔敢諗將來，因為我呢一個學期同肥婆坐，無希望，無署光

同肥婆一齊坐，其實係原著劇情，不過唔係因為遲入課室，而係條仆街唔反抗，搞到同肥婆坐到畢業 屌那星

但我唔會比條死肥蟲得逞，我下個學期再同肥婆坐，我！陳嘉榮！切jj燉燕窩比同學補身！

「不過今個學期比大家自己調，下個學期出左成績表，我就會跟成績好既同成績唔好既坐。」跟住個禿頭班主任就走左

聽到呢度，我知道，我有機會了

人係無100%完美

女神有樣有身材，但其實係一個花瓶，讀書屎到仆街，其實原身都懷疑過女神係咪腦殘，但皆因原身太愛女神，連女神腦殘都愛埋一份

假若我今個學期爆seed，我咪可以同女神一齊坐

諗起都扯扯地，諗起今早一幕，加埋原身對女神既愛，我都就為女神狂迷

坐到返埋位發現，Grace同Mark一齊坐，重要坐我前面

真係扯扯地...火

好彩我個位對住女神，可以聞到女神陣陣芳香，少女既香甜，猶如身於極樂世界，樂而忘返

女神擰轉頭同肥婆傾計，見到如嬰兒般紅潤的小嘴一開一張地喃喃細語

血氣方剛既我見到如此美景都把持唔住，連下面個頭都沉不住氣想冒出一齊共賞美人

我拎左件冷衫遮住唔比佢睇太多，廢事個頭越伸越出，比人發現

突然女神望左過黎，我個心跳得好快

女神重伸手摸我個額頭，下面頭越伸越出，佢都想比女神摸下

「陳嘉榮...你無事啊嘛...你塊面紅曬，係咪發燒啊？洗唔洗早退或者再去醫療室？」

呢一刻，我甚至聽到原身講

「終於都可以同女神有肌膚之親。」

我個一刻緊張到講唔到野，眼金金望住女神

肥婆見我望左女神咁耐，好似有啲唔鋸

「Grace，就嚟上堂啦！擰返轉面啦！」（陳嘉榮面紅關你撚事咩！）

於是女神隻手離開左我

「咁好啦...陳嘉榮，你自己睇住身體啊...」

我黯然神傷，暗暗屌鳩肥婆十八代

我睇緊㗎

屌你老母留名

多謝支持啊巴打

寡人笑撚左多謝你

是日一推

Live

話說大家急唔急睇甜 發現自己故事進度有啲慢 咁行落去行好耐先甜 所以想加速故事進展 唔係好耐先甜到 如果大家急睇 可以出番外 另外多謝大家留名支持正皮幫推 好撚有動力 但卡卡地文 今日要攝高個枕頭諗諗 聽日晏就出文

寫好大綱 琴日無人理我 我當大家唔急睇甜啦 估計故事重有30幾章，因為一開始太多設定 吹大左 搞到個故事變到好撚長 本身諗住20章搞掂 而家變到40幾章先搞掂 屌你老母 希望大家唔好覺得太長 太慢 個故我預寫好耐 先爆咁多設定 但如果寫到校園世界完都無咩人 就腰斬 等dse完左再出新故or繼續寫呢類故 開個gimmicks啲既標題

第九章—我同肥婆鬧緋聞

上堂既時候，除左肥婆不斷煩鳩我，問東問西

重問我鐘意食咩，整比我食

當堂嚇到我鳩縮，諗起肥婆加料再逼我食都唔知點算

落佢啲鼻涕口水閪水閪毛

諗起就好撚想嘔，我面色一度蒼白

肥婆重冥頑不靈，繞住我隻手，請我食秋波

「有無事啊嘉榮...？」肥婆chok左一個佢自己覺得好可愛既樣問我

當我就嚟比肥婆搞到升天，不在人世，史上第一個比肥婆搞到game over既玩家

可能上緊堂既老師睇唔過眼，可能大家都身為男人，明白我處於一個水深火熱既環境

「apple！唔好再同陳嘉榮傾計！」

但我真係太天真，以為條仆街老師會幫我，點知下一句就屌佢老母臭閪

「就算搞都等你地兩個返左屋企先搞啊嘛！」

講完之後，時間完全唔容許我反駁，果然大家都恰鳩毒撚，呢度都唔例外

全班都起哄，我重見到男神陰陰嘴笑，佢條仆街含撚嘴

此時此刻我同肥婆面都紅曬

肥婆係覺得怕羞

［肥婆好感值+10，開啟約會人物—肥婆］

連系統都直接叫佢肥婆，知佢咩料未

而我係嬲到就爆血管，我緊握拳頭，難滅內心既怒火

「其實你地兩個都幾襯...」

「多謝你啊...Grace....」

最嬲係女神都笑埋一份，重話我同肥婆襯 ，襯你老母閪咩

但我知道我要忍，因為再解釋都無用，重會搞到水洗都唔清，真係以為我同條肥婆有路

此刻如臥薪嘗膽，但終有一日我會立志雪恥圖強，苦盡甘來

第十章—苦惱如何刷好感

自從啱啱個場鬧劇搞到我神不守舍，諗緊點撚算

我決定搵一搵系統

「點解我會開啟左同肥婆約會功能嫁！唔通我同肥婆真係要終生定老 ？」

［唔洗驚，其實好感度夠30就會開啟，可以約人物約會，人物可能會拒絕，因為同人物行程撞時間，想提高成功率就要了解人物行程，但好感度越高就無咁易拒絕］

「咁其實刷好感值嚟做咩？」

［作為玩家，點都比小小甜頭你，一開頭你許願話想脫a0，所以人物好感值刷到100，生死相依，就比你帶佢返去現實世界］

［提示：如果肥婆好感到左100，佢會自動跟你返去現實］

咁有你不如殺撚左我... 諗起同肥婆24小時做愛就...

但諗起可以同女神終生定老，可以一戰

「其實好感度要點刷？」

［觸發突發事件，提升能力值，當然少不了同人物互動］

聽到呢度，我心入面都有個底，睇嚟攻略女神重漫漫長路

哎！唔諗！專心上堂！

（每幾章更新一次）

好感表(毒撚陳嘉榮）

女神grace 0

Mk妹牙儀 -20

肥婆apple 30

好感表（男神mark）

女神grace 30

Mk妹牙儀 40

肥婆apple 20

打返啲資料同過渡 可能有啲悶 但請大家唔好放棄 入感情線啦 好皮留名支持下啦 會開始長篇啲

第十章—巧遇mk妹

經過一日既輾轉反側，比肥婆折磨，我更加下定決心要努力讀書，智力upup，同女神坐同男神鬥志鬥力！

歸家既路途，又經過昔日第一次遇見mk妹既地方，mk妹又係個度煲煙

每扯一下，再呼出，煙霧瀰漫夾雜千絲萬縷既愁，並非清澀既少年所擁有，睇嚟mk妹既故事唔簡單

望左一陣，正想繼續行返屋企既時候

突然有一班五顏六色既宇智波斑頭走左出黎，目測係旺角兒女們

「我地都搵得你耐啦...牙儀，你以為打傷左我地啲姐妹咁易甩身咩？我地香城書院既人都唔係流料！」

喔...原來幫派戰爭，睇黎此地不宜久留，我都係先行一步撤退

正當我行左第一步時

［觸發突發事件—幫助牙儀，逃脫者每位人物好感-20，除左肥婆，成功幫助牙儀逃脫，則獲得獎勵，失敗無懲罰］

哇，屌你老味，系統你係咪全心玩鳩我，要我食死貓，完全係逼我去

mk最鐘意恰毒撚，我走唔走到都成問題，隨時比mk打撚死

眼見越嚟越多人，咁落去莫講話幫牙儀變正常人...

牙儀分分鐘都可能要入深切

諗到呢度，我個腦都未郁，隻腳就郁左

係垃圾桶隔離，見到地表最強兵器，諗都無諗就拎左，跑左入後巷，將牙儀擋係後面

牙儀見到我都o左

「戀態佬...？」

回過神來，發現今次仆街了

我手拎住最強兵器摺櫈，手震震腳震震咁成條傻鳩企係度，就好似靚仔入左肥婆堆度如此危險

而家就毒撚入左mk竇

呢一刻我真係好撚驚，我...後悔了

「對唔住咁多位大佬，我係入嚟搞笑...唔係搞事，見大佬們氣氛咁緊張，咪當緩衝下囉...哈...哈...」

波風水門...啊唔係，香城學院Mk首領一手扯住左我件衫問我

「搞笑...？我睇你似搞事多啲！細蚊姐我而家跳撚制啊！你入嚟搞事？！」

再用隻手指指隻我

「細蚊姐我教訓人幾撚時到你理啊！一係你報龜囉！」

我偷偷地望一望後面，發現牙儀已經無左人影，心知不妙，但大家已經將注意力放左係我度，忘記左牙儀

屌！死八婆！我幫你頂，你賣鳩我！

「報...報驚？」

「係啊！叫你報龜啊！」

我手震咁拎左部電話出黎，正想打既時候

突如其來既轟轟聲

原來mk妹無賣我，重揸左架電單車，大叫

「快撚啲上車啊變態佬！」

敵隊mk們都反應唔切，好彩毒撚平時打開機反應快

我用我畢生既力氣，吃盡奶力跑上車

牙儀即刻開行引擎走，我就坐係後面舉中指同mk們say bye bye

「我記撚住你！同我追！」

我即刻乖乖地收返隻中指

眼見慢慢遠離班mk

［恭喜玩家完成突發事件—幫助牙儀，獲得牙儀好感20及解除「變態佬」黑名單］

呼！真係禍兮福所依，福兮禍所伏！

但都未係鬆一口氣既時候，成班mk又追上嚟了，佢地都有電單車

遊戲果然遊戲，真係有啲唔貼地

「我要加速啦！捉實啦喎！攬住我條腰啦！」

眼見轉彎位，都心知牙儀要漂移了，諗都唔諗就大大力抱實

牙儀係腰好纖瘦，但攬住佢又覺得好有安全感...

而且傳來少女陣陣芬香，普通沖涼鹼味係呢個時候勝過任何一隻牌子既香水

我閉上眼睛，享受難得既時刻

［牙儀好感度+10］

系統機械聲將我驚醒，再眨開眼之時已回復風平浪靜，並非高速行走

牙儀問我住邊，再車到我屋企樓下

不知不覺到左我屋企樓下

我不捨地鬆開攬住牙儀條纖腰既手，離開牙儀獨有既芳香

「唔該曬喎...之前重話你變態佬...sor！原來你咁撚有義氣，68817898有咩事call我！幫到一定幫！」

我秒速記底再set入手機，有左牙儀電話號碼日後對完任都有幫助

「重有啊！我支持你同你個班條肥閪嫁！加油！」牙儀身影便漸漸縮小

一聽到我同條死肥蟲

我就硬左

個拳頭

邊撚條仆街傳撚埋去其他班

有無人睇嫁 今日po咁多先無人睇 我個心好撚痛

我有睇嫁 但劇情可以快番少少
加油

多謝你既意見同支持啊 會加速 我係驚過渡悶到大家走曬

出文太慢 唯有儲埋先一次過睇

重開左好似人氣高左 加油

巴打 原來我出文叫慢 重以為自己好撚勤力 睇黎要開行turbo 我會出多而又出快啲 多謝支持

多謝你啊 巴打你都要加油努力

巴打，我追緊架，繼續加油
期待你加速

快喇

推
劉明

加油

今日搞大單野 食大茶飯 所以無po文 聽日po 長po

期待

文呢

一陣出啦 大家冷靜啲 今晚為大家出文

加速啦

打緊文 12點前一定出到 否則切jj比大家敷面膜

第十一章—堅係Mk

第日我返到學校，見到枱面有包士多啤梨牛奶，壓住張紙寫住「多謝尒-3- by牙儀」

我又開心又傷心，開心係因為mk妹請我飲士多啤梨牛奶多謝我

傷心係心痛mk妹既中文水平如此低劣，用曬啲火星文、5p字，我個心真係好撚痛

我都想講句「吾系甘牙化！？」

但其實我既嘴角已經微微向上揚，再多mk錯別字都敵過一句「多謝你」，mk啲講句，係開心既！係精神既！

呢一件小事已經足夠令我心花怒放，成日都笑面迎人

連肥婆抽我水，借機摸我大脾，我都笑住同佢講

「咪撚再搞啦臭閪。」

我唔敢叫佢肥閪，因為肥人通常對「肥」呢個字好敏

一陣比肥婆撞撚死就得不償失

可能今日心情好好，好快又過左一日

又到左放學既時候

行返屋企既途中，發現mk妹係我前面都行緊返屋企

佢帶住白色耳機，隻手拎住枝煙邊食煙邊行返屋企

突然諗起個次佢揸電單車車我走，我小鳥依人咁係後面攬住佢，好似英雄救美，不過英雄係佢，我都重係一個毒撚

其實mk妹...都幾型啊...

見佢咁享受此刻既寧靜，我都廢事叫佢，嘈住佢

一陣佢成句「屌你老母死仆街嘈撚住曬！」西埋嚟重撚Hurt

天有不測之風雲，但邊有諗到連續兩日係同一個地點會發生一樣既事...

Why always me?

再出多篇

出多啲啦

快

出多啲

留名
肥婆

lm

第十二章—原來mk妹好撚勁

是咁的，享受緊片刻寧靜既mk妹，當一路扯煙一路行返屋企既時候

突然琴日個班旺角兒女又出嚟搵牙儀算帳

「琴日走得好撚快嫁！我睇你今日點撚樣走！呢度我地香城書院陀地，搞完事想走就走？你估搞笑啊？總之今日唔打柒你，就對唔住姐妹們！」旺角兒女首領叫道

今日既人數重琴日更多，佢手上面重拎住左武器，拎住棒球棍、鐵通，睇嚟佢地真係唔打算放過牙儀

牙儀今次可能真係走唔甩

而我企左係度唔郁，因為我驚我一行前一步，又觸發啲突發事件，又比系統條仆街玩鳩我

我眼見佢地將牙儀拖入後巷，扯住牙儀衣領，正想將牙儀掟埋牆

我都打左三條9準備，一有啲不測，即刻報驚

但呢一刻我可以收返埋部電話

因為其實牙儀單拖一個人完全夠做

牙儀一手捉扯住佢衣領個條友隻手，一野推返佢埋牆，其他人都跟住上

其他人拎住啲鐵通同棒球棍係度追撚住牙儀打，牙儀一閃一縮，都避開曬

牙儀一個旋風腳都掃低幾個，再一拳勾落條友個肚度，條友痛到起唔到身

有條友一棍想打落牙儀度，牙儀一手捉住佢枝棍，再一腳伸開佢，再落住棍打後面想偷窺佢既人

不過牙儀都無意中食左幾棍，皆竟敵方人多勢眾，牙儀單打獨鬥

最後全部人訓低曬，得返牙儀企係度，牙儀打到索晒氣，一手撐住棟牆

嘴邊有小小血痕，牙儀都好撚瀟灑咁用手抹左佢

原來呢個就係傳說中幫派戰爭

原來牙儀咁撚勁... 呢個係咪傳說中既打女？

我真係睇到呆撚左，一面「唔撚住掛」既樣企係度

牙儀抬頭望一望，就發現左遠處既我，我先回過神來

而家再出多篇比大家 堅料唔係薯條 以彌補我呢幾日出得好撚少

新讀者劉名 皮已正

肥婆正斗？

第十三章—mk妹受左傷

Mk妹抬頭望左過嚟，但無同我say hi，係條後巷行左出嚟

我見到佢隻手同膝頭哥位都瘀左一大忽，行出嚟既時候都跛下跛下

佢行出嚟既時候都避開左我既眼神，好似唔想比我見到咁

但見到佢傷成咁，我都無理由見死不救，就算毒撚，都唔係無情冷酷既人

見死不救？不了

我跑左過去問佢

「你有無事啊？牙儀」雖然好廢，但循例都要問下

牙儀無理我，直行直過，望都無望我

我唔明白點解牙儀要咁樣，唔理我，但係系統都無顯示扣左好感，即係我都無做錯啲咩，咁點解要咁呢牙儀？

牙儀唔理我，令我有啲唔開心，有啲心煩，但我唔知點解

心急如焚既我捉住牙儀隻手唔比佢走，打算問佢做咩事

「嘶...好撚痛啊撚樣...」

但我唔小心一捉，就捉住左牙儀瘀左既嗰隻手，整到牙儀傷處

我即刻鬆開佢隻手講

「sorry啊...我唔係有心嫁...你有無事啊...」

牙儀擰轉頭講

「無事啊，唔好煩撚住我，死開。」

我都唔明點解牙儀突然要講啲咁冷酷無情既說話，有人關心，唔係好事咩？

正當我再想講野既時候

［觸發突發事件—幫助牙儀2，請玩家幫助牙儀逃脫，成功者牙儀好感+10，失敗無懲罰，獨自逃脫者每位角色好感-20，當然除咗肥婆］

幫mk妹？幫咩野啊？扙都打完，重有咩幫？

但我實在太天真，幫派戰爭點會咁就完

「仆街！條死八婆打傷曬我地啲姐妹！唔撚得！我地要幫我地啲姐妹覆桌！打佢老母臭閪！佢今次死撚緊啦！姐妹們！我地追！」

舊既完，新既又嚟，大獲，今次仆街了

點解次次見到mk妹都卷入幫派事件嫁

Why always me?

今次mk妹重要受左傷，點算

屌 醉撚左 本身打左成大篇 好撚多 跟住手機突然熄撚左機 咩都無撚曬 一陣再重新打過 出住啲比大家頂頂癮 今晚再up

用google doc啦 自動幫你save

因為我慣左係連登打 連登放 要改壞習慣

加速啦巴打
太慢啦

唔錯唔錯

新讀者表示已live

樓主加油

十三章—非洲動物大遷徙

聽到後巷傳嚟旺角兒女既聲音，我知道我再唔走就真係仆街

「你重跑唔跑到？」我問牙儀

牙儀既眼眸閃過一絲驚訝，又回復返平靜

「都得既...但其實你可以自己走先，反正都唔關你事，佢要搵既人係我，又唔係你...」

聽到腳步聲越嚟越近，我知道而家唔係傾閒計既時候，我地必須走

我無答佢，聽到佢話重跑得就一手拖住佢隻手，拉住佢跑

旺角兒女已經見到我地，跑過嚟

「你兩條仆街同我企係度！」

你都戇撚鳩，企係度比你打？真係寡人笑撚左

錯就要認，打就唔洗企定

我拖住mk妹隻手向前跑，我擰轉頭望下班旺角兒女跑到邊

卻錯過左mk妹染上緋紅色既雙頰，低下眼眸既清澀怕羞樣

［牙儀好感+5］

呢個時候跑緊既我重百思不得其解，唔明點解無啦啦跑跑下加好感，麒麟怪怪

眼見同班旺角兒女越嚟越近，我都叫我隻腳加速

直跑再轉個靚彎

天助我也，呢條路通去幾條後巷

我拖住mk妹事但閃左入去一條

條後巷入面重一條好狹窄既路，啱啱好夠兩個人打橫企

我拉住牙儀打橫攝左入去

係咁狹窄緊迫既空間，我同牙儀面對面咁企

牙儀呼出既每一啖熱氣我都感受得到，我低頭重見牙儀粉嫩嘅小嘴，因為啱啱跑完步微將既小嘴正在喘息，更舔著干澀的唇瓣

上下起伏柔軟既胸房緊貼我既胸腔，因為打交而打開左恤衫頭個兩粒鈕，若隱若現見到入面

背後貼住冰冷既牆，同慾火焚身既我成對比

牙儀隻腳重企係我兩隻腳中間，白皙既長腿暴露無遺

下面既我都好想出嚟玩腳玩成晚，但我同佢講比人追殺緊，好危險唔好出嚟

聽到腳步聲越嚟越近，我同牙儀都不自覺咁屏氣

「呢度唔見喎大佬...就走左」

好彩旺角兒女係出面望左一望無行入嚟

如果行入嚟就會見到我同牙儀，今鋪真係感謝主

「佢地一定係附近，我地追！」佢地咁就又跑走左

我同牙儀都鬆一口氣，雙雙係條窄路行返出嚟

［恭喜完成觸發事件—幫助牙儀（二），牙儀好感度+10］

終於完，屌！

好感表(毒撚陳嘉榮）

女神grace 0

Mk妹牙儀 15

肥婆apple 20

好感表（男神mark）

女神grace 30

Mk妹牙儀 40

肥婆apple 20

速已加啦巴打

好想最後係反做男神 將肥婆對佢嘅好感推到上100

好撚高汁 笑撚死

繼續推，樓主畀心機加速出文就自然多人睇

諗起都覺得正 壓到佢變肉醬意粉

我會比心機加速 重要高汁又要高速好難 但我努力 多謝你支持啊巴打

觀陰坐蓮 條j比肥婆坐斷

唔覺意腦補左 尻已縮

樓豬好波 繼續加油

多謝你啊 我會加油努力比心機

唔睇負皮 正皮夠30 但計埋負皮重有3個正皮先夠30 所以我想講重差3個正皮 肥婆番外出爐 而家打文先

唔要肥婆

遲啲會有女神同mk妹番外 放心 但過左肥婆呢關先 但假若真係無人想睇肥婆 咁我唔出肥婆番外 會出女神or mk妹番外補數 大家留言表態啦

呢啲野巴打自己決定啦

第十四章—mk妹真的受傷鳥

Mk妹係條窄路行左出嚟先，之後我先回過神來行出去

呢一刻個心唔知點解怦怦咁跳，好似就嚟跳出嚟咁

我禁住自己個心口，希望快啲回復反正常心跳，但唔成功

「嘶...好撚痛啊屌...」

Mk妹彎低身禁住佢自己隻腳

我先醒起mk妹膝頭哥嗰度受左傷，啱啱重要係咁跑...

雖然mk妹隻腳受左傷，但佢重禁住隻腳，咬緊牙關，跛下跛下咁仲繼續行

咩都無同我講，byebye都無聲，正臭閪

睇到佢咁，我都心入面又唔知點解有啲煩燥

我一野拉住佢隻手

「你隻腳受左傷啊...」野都未講完就fing開我

「關你撚事咩...死撚開啦...」就繼續行

前世可能欠撚左佢，先會咁屌我重行去幫佢

我捉住佢隻手唔比佢繼續行

「你住邊？我送你」

佢掙扎左陣，好彩毒撚都係男人，都有啲力，所以mk妹今次fing唔開我

「你真係好撚煩，咪撚煩...」

「你咁樣點返屋企啊！我擔心你先咁！」雖然我都唔明我激動咩撚野，但毒撚都有激動既時候

Mk妹靜左靜，無掙扎都無講野

［mk妹好感度+10］

八婆！係要人屌先聽教！

Mk妹眼眸垂下，好細聲咁講

「我唔想返屋企住先...」拉一拉我衣角再望住我

突然唔知點解唔敢望住佢，雙頰發熱，我迴避左佢既眼神

「一係...去...去左我屋企搽啲藥酒先囉...我屋企係附近...」

突然衝口而出叫左mk妹嚟我屋企，人生第一次邀請女仔嚟我屋企，屌你老母！好撚緊張啊媽咪！

「都好。」

我捉住mk妹隻手等佢搭住我膊頭，希望可以幫到佢行路，可能因為我高mk妹一個頭，點知佢搭上嚟好似有啲吃力，反而仲拉到隻手痛

「屌你老母臭閪！你係咪玩鳩我啊死𡃁仔！好撚痛啊！孭我行路啦仆街！」

Mk妹縮開隻手，啤住我，比面色我彩

Mk妹果然係mk妹，串過馬撚

當然我緊係屌臭條mk閪，比啲教訓佢

「八婆咁撚勁自己單腳跳返屋企囉！臭閪！」

但毒撚淨係敢係心入面屌

我當然惡勢力低頭，果然mk最鐘意恰毒撚

「知道啦...」現實既我低聲下氣咁講

我痞低等mk妹上嚟

mk妹上左嚟之後，一陣沐浴露味四溢，柔軟既胸房緊貼我既背脊，我兩隻手捉住佢條白滑長腿，佢兩隻手搭住我膊頭

其實mk妹陣味幾撚正 我幾鐘意

下面既我又想試下夠唔夠力頂起mk妹，我同佢講你入世未深，修行未夠，唔好出嚟搞事

「行啦仆街！唔撚識郁？」

「得啦得啦...行啦行啦...」

好在mk妹都唔算重，瘦瘦地輕輕地

「行快撚啲啦毒撚！」

仆你個街，孭你重咁撚多野講，臭四

心入面抱怨既我，唔知道原來身後既mk妹嘴角微微向上揚，笑緊，開心仔緊

第十五章—家有mk

如是者，我同mk妹打打鬧鬧咁就行到我屋企

之前都講過，呢個世界既我父母係行商，所以成日周圍傾生意，屋企成日都無人

所以而家成個屋企得我同mk妹

我將mk妹放低係我屋企張梳化度

而我就轉身去搵藥箱，諗住幫mk妹搽啲藥

拎左藥箱落嚟，就行去梳化個度坐底係mk妹隔離

我細細力拎起mk妹瘀左既個腳放係我大脾個度，咁樣白皙既長腿就出現係我眼前，勻稱纖長的長腿和鮮明的關節，激起我心入面一團火

我同自己講咪撚諗，唔望，係藥箱拎左枝藥酒出嚟

倒左啲落隻手度，就開始幫mk妹將啲瘀血推揉

我同自己講心無雜念，但同到mk妹雪白既腳比自己推揉到泛紅，紅同白造成左鮮明既對比

令我都不禁吞左一啖口水，開始又走神，唔小心推得大力左

「嗯...好痛啊屌...細力啲啦仆街...」mk妹雙眸半開紅唇微張地嬌喘

屌你老母！大力左小小，個樣洗唔洗咁撚淫啊？但我鐘意！

跟住我都扮撚曬野，偷偷地大力啲咁推

「我已經細力左啦，再細力點推得散啲瘀血啊師姐？」

然後再肆無忌憚咁大力推，推啊推啊推

推推下，mk妹捉撚住我衫領問我

「喂我忍夠你啦喎死仔，抽撚完阿姐水未啊？」

我低頭一望，發現自己越推越上，推到大脾中間左右，推到咁撚上係有啲唔合理，無得駁

「sorry大佬！」

比mk妹凶一凶都淆曬底，好啦！比你凶到啦，咁我推返膝頭哥位日

但終有一日我會推曬你全身

Mk妹凶完我之後，我都唔敢講曬，就係咁開始dead air，無人講野，成個空間氣氛好似凝結左

突然mk妹一句說話劃破寧靜

有無人睇啊 多一個正皮就出番外 打好左啦

有

多謝巴打你長期支持我

13章之後mk妹個好感做乜鳩？
-20+20+10+10+5=15？？？
定我睇錯？

打錯 25 巴打你計啱 唔該曬

再計一次三十五先啱 sorry啊 咁多位巴打 作作下亂撚左 一開頭個表錯左 搞到之後鳩加 正確進度 mk妹係男豬屋企既時候係25 如有不便 還請見諒

但夠30正皮 番外出爐

肥婆番外—bad ending我同肥婆結婚了（一）

故事最後點...哈...我同肥婆結撚左婚囉！

故事最後雖然我成功轉化mk妹，由mk妹退化返做正常人，但都無辦法轉變佢對男神既心

佢對男神依然傾心不已，縱然男神同女神結左婚

佢話只要男神一日未死，佢一日都有機會

佢話為左男神甘願做雞，做肉便器，死都得，為男神而生存都得

講到未都鐘意到痴痴地線，咁算唔算正常人？

我同佢咩關係？朋友囉... 間中出嚟食個飯，都係傾下男神既野

我同女神咩關係？同學...如果佢記得我咪係囉，不過佢點會唔記得我，因為我同左apple結婚，邊個會唔記得我？

因為任務未完全成功又未完全失敗，我留左係度

跟住故事發展，最後迫不得已同肥婆嚟左一場政治婚姻

肥婆同我結婚，佢好開心，但我....只能苦笑

睇住女神同男神結婚，幸福咁生活落去，睇住佢比男神搞，搞到大埋肚，男神同女神一齊的確天公作美

但我笑唔撚出，睇住最愛既人同第二個男人結婚大肚...

我真係笑唔出

重記得佢地結婚個日，女神掟花球，竟然比肥婆接到

當時啲人都起哄話「陳嘉榮！apple!陳嘉榮！apple!」

我心諗救撚命，你放撚過我啦！

點知條肥婆竟然講啲嚇到我鳩縮既說話

「其實...我同陳嘉榮都就結婚，我地雙方屋企人都同意左...」

咁我呢？無人問我意見？我都唔撚同意！

「wow!咁預祝你地啦！到時記得請我地飲！」

飲？飲你老母閪！成班仆街荒死唔係嚟笑鳩我同肥婆結婚！此刻既我臉色如土

抬頭見到男神既恥笑，諗起當初個句「呢個世界既主角係我！我先係主角！牙儀同Grace都注定係我，你咁撚廢，你呢啲人生失敗組就返屋企收收皮先啦...」

無錯，我真係要收收皮，今次

再望下女神，雖然佢笑住同apple講

「祝你同陳嘉榮幸福！」

我都分唔清佢笑鳩我定真心祝福

我都唔想望佢地，行左出去打比屋企人問同肥婆聯婚咩玩法

「啊仔，今鋪真係靠你啦...今次無錢周轉，如果你唔聯婚，我地間公司就要破產啦...當我求下你...」

你求我，我求邊個放過我？

命運係咁定，走唔甩

白駒過隙，轉眼間到左我同肥婆結婚個日

Jj插熔岩 求原諒 所以一陣再出多篇比大家 希望各位大佬唔好因為咁唔追文

巴打你做乜撚
咁快出留出番外，出多幾篇好過啦

因為夠三十正皮啦嘛 說好了的肥婆番外 打算一排出一次 放心唔會阻到出文進度

十六章—mk妹既秘密（一）

突然mk妹一句就話劃破左寧靜

「其實...點解你一次又一次咁幫我？」

因為系統一次又一次咁玩鳩我，要毒撚大戰mk囉

「咁唔通我睇住你比人打咩！？」但最後我都係懶係正義撚咁講

「哼...我...我先唔洗你救...」mk妹個頭擰埋一面

其實諗返起第一次救mk妹，睇埋今次mk妹既戰鬥力，我覺得上一次佢完全可以自己甩身，完全夠做

所以第一次我係衝出嚟柒，係搞事

但mk妹無屌我，無怪我

「...其實....其實...你一次又一次咁幫我，我...真係好開心，因為不嬲都無咩人理我」

「你唔係有班mk friend 嫁咩？幫派嚟嫁嘛！」我暗暗恥笑mk

「屌你咪笑...其實佢地都係貪我打交勁先叫我加入，如果真係當我姐妹就唔會我一次又一次比人打都唔嚟幫我...唉...」

Mk妹再講「其實比你見到我打交，我好驚，我好驚你覺得我好恐怖而唔理我，好驚你...唔同我玩...個陣我重以為你見到我打交，覺得我唔正常，唔會再理我...點知...點都好啦...多謝你無因為咁而唔理我，重幫我」

「既然你覺得幫派無當你係姐妹，咁點解重唔退出？」

「因為不嬲無人同我玩，但一開頭得佢地理我，同我玩，叫我加入，我咪加入囉，同埋退出...哎關你撚事咩問咁多！」

既然mk妹唔答，咁我唯有問第二啲

「咁你唔試下同啲普通學生做朋友？」

「大佬啊！你會唔會無啦啦同條mk閪做朋友啊！」

諗起我既最終任務—轉化MK妹

「咁你唔做mk妹咪有朋友囉！」

「堅定流啊...」

「堅料唔係薯條，你而家係陣mk味嚇走人，個個覺得你唔正常，唔同你玩好正常」

「你講得都有道理既...咁我要點做？」

「之後我會幫你嫁啦！放心交比我啦！」

Mk妹用一個懷疑既眼神望住我

「好啦咁我信你啦喎...」

估唔到mk妹咁快比我說服左轉做正常人，任務完成大半？

但而家諗返起個時既我實在太天真，那有咁撚易...

「得嫁啦！得嫁啦！話時話點解你唔想返屋企？」

講到呢度mk妹低下眼眸，嘆左一口氣

「因為...」

番外打算平安夜有肥婆陪大家加答應過大家30正皮出番外 所以先出 今日平安夜放心 會狂出文陪大家 所以孤單既你地正皮我啦 同埋追文

食mk妹

當然有

呀屌~

巴打小小苦楚等於激勵 加油頂埋佢 肥婆番外好快過

正 ？ 遲下出mk妹番外

唔好番外啦
用黎做結局

我都係咁話

既然大家咁睇 咁番外到結局先出

有人睇嗎？平安夜？我就係屋企獨毒 有人睇就出文

出文啦出文啦

唔想睇肥婆，咪再寫

第十七章—mk妹之謎（二）之解唔撚開

「因為...我唔想比我老母見到我又打交，我應承過佢乖乖地返學，唔打交，點知仇家搵上嚟...」mk妹眼眸垂下

「咁做咩mk妹你突然咁聽你阿媽話？」

「我老母知我食煙，知我有時唔返學，蒲都無出聲，但有一次打交傷左比老母發現我同人打交，我老母嬲到喊，佢同我講...哎屌！總之佢叫我以後唔好再打交，佢好擔心」

「吓...個女打交就嬲到喊？」

「咁.......關你撚事咩！問咁多做咩撚！我家事關你撚事！」

哇！屌真係串過馬撚，問下洗撚死！我屌左mk妹七七四十六次，重捉住佢打patpat....係心入面

突然佢又開聲講

「不過都...多謝你關心我...」佢越講越細聲...

mk妹雙頰又慢慢染上緋紅色

Mk妹一時又好撚惡，又好撚串，但一時又幾單純...唉！唔知啊屌！唔識點講！

總之外冷內熱，真傲嬌！

但點解...mk妹成日講啲唔講啲？我百思不解

［提示：由於人物好感值不足，未足已解開人物身世之謎］

我屌！ 濕鳩遊戲！垃撚圾！

［玩家再一次出言咒罵本遊戲，將自動取消遊戲資格，自動被抹殺］

Sorry！大佬！

我從來都未玩過咁好玩既game，妙！

毒撚就是能屈能縮

肥婆既出現係催化劑，令男豬同女女們關係更好，信我

唔好劇透啦
出快啲好過啦

live 推一下

文呢？

出左去玩 一陣一路搭車一路打

冇文既

而家出 等等

Sorry大家 2日無出 聽日出多啲比大家

唉 明嘅 有人陪就當然要出去玩

第十八章—毒撚與MK妹既小意外

突然mk妹狂捽眼

「我屌！好撚痕！好似有野入左眼！」

「唔好捽！等我睇過！」

我拉低mk妹捽緊眼既個隻手，等佢唔好繼續捽

然後再坐近啲，兩隻手捧住佢雙頰，個頭向前，此時此刻我同mk妹個頭好近，近到呼出既每一口氣都感受得到

「睇下先......原來有條眼睫毛條度，唔怪得你咁痕...等我幫你吹下...」

我個頭再近啲輕輕咁對住mk妹隻眼吹一吹，再遠返小小問佢

「點啊？好似未？」

呢一刻佢臉上泛起了紅暈,耳根連頸都紅曬，瞪著大眼睛，呆呆地看著我，誘人的纓紅小嘴微張

此時此刻我先發現有咩唔對路，我同mk妹而家好近，我咁大個仔都未試過同女仔咁近

近到佢有幾多條眼睫毛都數到

突然心跳好快，我甚至聽到自己既心跳聲

「咚咚！咚咚！」

我感受到臉上同樣泛起紅暈，甚至蔓延至耳根

我同mk妹同時屏住了呼吸，看見紅唇微張

身體叫我嘴佢

我甚至聽到

「嘴佢！嘴佢！」

正當我想向前時....

我係陪住大家

最好係咁喇~ between 出多啲文thx

出文啊

我會努力出文 但等我訓醒

個題材都算幾少有，但寫得唔夠吸引，而且計數又計錯晒，仲要出得好慢，不過希望你繼續努力

我應該點樣寫得吸引啲？第一次寫其實十分需要大家既意見 我中學生dse狗已經好努力出多啲，第一次出發現諗好曬既劇情要再發大嚟寫並唔容易 我呢兩日係懶左更，但會keep going，會更多啲比大家

再加上我而家係邊諗邊出，同本身諗既劇情唔一樣，可能我打文慢，短短地都用左我1粒鐘， 應該一次過打好先出 會吸取教訓 之前覺得打好曬先出會成世出唔到 比人chur下先有動力作落去

第十九章—唔返屋企？

正當我想向前既時候，mk妹就推開左我

「搏懵啊？死仔包？」之後擰轉左個頭，縮去梳化另一邊自己一個訓係度，但見到佢隻耳仔同埋塊面重紅緊

大家都情到濃時，無理由會...推開我嫁？

［好感度不足，未足已解鎖接吻模式，請玩家繼續努力］

果然攻略遊戲，咩都睇好感度做人，但咁幾多先得啊？

［為增加遊戲樂趣，請玩家自行發掘］

屌！閪系統！

［mk妹好感度+10，解鎖約會人物，玩家可邀請人物約會］

果然女人都係口上說不，身體卻很誠實

諗返起啱啱嗰個情景，mk妹微張既粉唇，白皙修長雙腿，確實令人回味

其實mk妹...都唔錯，見到佢怕羞個樣覺得佢幾可愛

心跳重係為啱啱發生既小插曲而跳動，仍未平復

我同mk妹都各坐左梳化既一邊，大家都無講野，靜左一陣，心跳平復反，我望下個錶，見到時日都唔早，打算叫mk妹返屋企

「你隻腳好返啲未？」我既聲音劃破凝結左既氣氛

「未......」正常人都會答好，唔通mk妹feel唔到我想送客？

「咁我不如送你返屋企，時日都唔早啦！」

「唔制...我唔想返屋企住，唔想比老母知道我打...」mk妹扭計

見到mk妹扭計，我都無佢辦法，只好收留佢多陣

「咁好啦...你休息多一陣，我返房做陣功課先...」

攻略人物刷好感同時不忘刷能力值

「好啦...我訓陣先...」mk妹講完就訓左係我張梳化

真係當正自己屋企咁...屌

我就行左入房做功課

但發現我完全專心唔到做功課，成個腦都係啱啱既插曲...

====

之前鳩計鳩加錯左，跟據劇情進展，是咁的，跟住落嚟會打一個加一個，唔會偷懶，請大家體諒同埋繼續支持

好感表(毒撚陳嘉榮）

女神grace 0

Mk妹牙儀 35

肥婆apple 30

好感表（男神mark）

女神grace 30

Mk妹牙儀 40

肥婆apple 20

加油，期待下文

今晚再up

嚟啦嚟啦 打啦打啦

第二十章—牙儀

唔知點解成個腦都牙儀，粉嫩微張既小嘴，沐浴露既花香，白皙修長既雙腿，係我腦海中不斷浮現出來，揮之不去，難以忘懷

只有僅餘微薄專注力既我同功課搏鬥，解條方程都要10分鐘...

當我做曬功課既時候，睇一睇鐘，白駒過隙，原來已經12點幾，做個功課都做到咁夜就知我有幾唔專心

我行出房，見到mk妹訓左係梳化

光滑白皙宛如凝脂既長腿隨意擺放，短裙因睡姿而微微向上擺放，若隱若現反而吊人心弦，變得更加誘人，猶如有隻好奇的小貓在我心中伸出小爪，心癢難耐

嬌唇紅潤微張，一開一合緩緩地呼吸，緊閉的眼睛和長而翹的睫毛，構成一副美好的畫面

我心口發熱，臉頰盪紅，我甚至唔敢再望mk妹...我怕再望我會忍唔住...

我將個頭擰埋一邊，唔望mk妹

「喂...起身啦，12點幾啦，訓到隻死豬咁...」

「呵...你老母就死豬，話時話你屋企張梳化幾撚正...12點幾...我老母訓左，閃得返屋企」mk妹打左個喊露

「得啦得啦，快啲起身著鞋啦！好夜啦！我送你返去啦！」

「屌！洗撚你送咩！你重廢撚過我！廢事一陣你比人拖入後巷屌屎眼！哈！」

串撚到，又睇唔起毒撚，但竟然你咁堅持自己返去，咁就...不了

我睇住mk妹出左門口

「咔！」大力既關門聲

原本既空間再一次打回寧靜，得返我一個

我寂寞難耐，也只能只摸波波

好眼訓 聽日再出

今日要補課補習 夜晚會為大家服務

又話出多啲..

返緊屋企啦 應承左你地出多啲 返到屋企會狂打字

巴打成日話出文最後都無出

文呢屌你

負評

負皮

出緊啦

第二十一章—考試來鳥

自從個日mk妹嚟完我屋企，我都少左見佢，畢竟唔同班

但回憶起嚟...真係動人心弦，難以忘懷... 中學時代少不了一個串柒㭍但又幾正既mk妹

返屋企既路途間中都會見到mk妹，都會行過去同佢一齊行返屋企，反正條路都差唔多，順路一齊行

佢成日都會話：「做咩撚啊你又毒撚？死撚開啦！」

但成日又默默同我一齊行

口上說不，身體卻很誠實

為左pk男神，我連j都戒埋，深夜點燈夜讀，上堂專心聽書，不敢懈怠

用盡畢生既精力日讀夜讀，於是［智力+1，+2....］咁樣upupup

智力終於上到75 終於勁撚過男神啦屌你老母

［恭喜智力上升至75，獲得「學霸的氣息」，玩家500米內既人都感受到你既學霸氣場，增加個人魅力］

希望第一個學期可以屌低男神而專攻智力

果然皇天不負苦心人

終於到左考試前一個星期，平時係班上面都有啲學霸形象既我終於開始同同學多左交流

畢竟考完試又無人同我講野，大家都係考前想沾下學霸氣息

當然不少得肥婆，成日請我食秋波扮唔識問我點做，哄到鬼死咁埋，擾亂我神緒

肥撚到我諗唔到野，諗唔明點解咁撚肥

雖然佢平時都成日嘈住我，但最後嘈多左

我問系統點解肥婆煩左咁撚多？

［因為隨住玩家能力值上升，角色魅力同時上升，你對人物既吸引力自然大左］

好引唔引，引左條肥蟲

不過我同女神既互動都多左...

====
Sorry啊大家 遲來的文 不要負皮我 好傷心 最近真係唔太得閒 返屋企都重要趕功課

最近個腦都便秘 無咩靈感 無feel 而家打多篇憶大家

第二十二章—女神唔識做數？

之前都講過，女神雖然係女神，但個腦虧虧地，如果形容下，佢一直都坐住個腦

女神都算勤力讀書專心上堂，畢竟女神雖然天生麗質，但都要打扮下

所以打扮既時間都用唔少，認真讀書既時間少之有少

雖然男神都幾醒，但隨住我日夜貼燈夜讀，智力終於勁過男神

而家加埋「學霸的氣息」，我係我班眼中讀書尬算當中既佼佼者，有時大家有啲咩唔識都會問下我

當中包括女神

女神數學方面特別差，其他科都還好，但數學成日都唔合格

所以有時女神都會擰轉頭問我數

「陳嘉榮，我想問呢...反變即係咩？同正變一唔一樣？可唔可以寫出嚟比我？同埋寫埋cos條formula比我！唔該！」

女神次次都毫不客氣咁問我，當然我同時都好樂意解答

每次女神問我，我都覺我咁辛苦值回票價

「嗱！反變同正變既分別係...」

通常呢個時候肥婆都會阻鳩住我同女神傾計

「榮榮！我呢題唔識啊！教我先啦！」

如果我叫佢等陣，佢會扮可愛扭計，佢覺得自己咁做好可愛，但係我眼中只不過係一條肥蟲咁係度扭動，極醜惡

所以我都會教佢先，廢事煩撚住我

其實我都試過唔理佢

後果係比佢捉住隻手扭計

「唔制啊我！教我先！」

不但煩撚死，重差啲fing斷我隻手，肥婆真係好撚大力，大力過我都唔奇

之後男神就插隻腳埋嚟話

「Grace， 我教你啦！陳嘉榮要教apple啊...」

「sorry啊...阻住你地兩個...」

阻你老母閪咩，蠢都要有個點，邊撚度睇到我同肥婆一對，但女神微微一笑誠心道歉...

我將我啱啱講既說話吞返曬落肚，女神說是就係是，不是就不是，除左話肥婆係我

終於有一日放學，因為就考數學，女神約我放學同佢做數...

我強裝鎮定，其實心中早已鳥語花香，一朵名為傾慕女神的花在心中綻放

「好啊...放學係班房做啊...」

受驚苦寵 女神約我做數，omg!點算！毒撚表示好緊張

放學係班房做

肥閪會唔會見到男女獨處一室，走來阻撚住架

睇落去咪知囉

今日大家唔吹我 自動波打文 條撚準備

快啦

第二十二章—偷肥婆泳衣記（一）

女神約左我放學係班房做數之後，我跟本專心唔到上堂，成個腦都係度幻想緊一陣既場景...

女神既香唇一口一合咁問我數，女神身上既體香，女神迷離既眼神...勾人心神

［觸發事件—與女神放學後（一），提示：請玩家提防其他人物阻礙，假若被其他人物發現玩家與女神獨處一室，將會影響聲譽，女神好感度會減少，假若成功進行，將得到奬勵］

咩撚野話...其他人物阻礙？我唔係好明...

［假若被其他人物發現，輕則將會傳出傳聞，影響聲譽，得到「狗公」美名，最壞既情況...玩家自行揣測］

首先點解我同女神獨處我就係狗公？....

［因為你係毒撚］

屌！又恰鳩毒撚！但最壞既情況係...

我望一望肥婆，佢對住我淫笑，見到佢龐大既身軀...

唔敢想像佢動怒時四周環境受到既破壞...gg 加上比佢發現，我同女神永世無機會，game over

諗返個任務，但...邊有可能發現唔到，有人入嚟我都未必反應得切！

［系統都係十分體諒玩家，所以賜玩家一樣法寶—「500米人身偵察器」，玩家可以知道500米內有咩人物正在接近玩家，但係...］

但係...？

［玩家須偷取肥婆泳衣作交換，接受任務？］

痴撚線！偷肥婆泳衣，慘過食屎，但如果無偵測器...好難完成我同女神既任務，必定走唔切

肥婆同女神...

我選擇左肥婆，為左女神，所以偷肥婆泳衣...屌，放棄唔到同女神獨處既機會

如果女神之後同左我一齊，我一定會同返女神講我當時追佢個陣有幾偉大，有幾大犧牲...

我接受任務

［即時任務—偷取肥婆泳衣,請在放學前偷取肥婆泳衣，完成任務則獲得「500米內人物偵測器」，失敗無懲罰］

又要做啲濕鳩任，我屌

50米定500米呀
500米大撚把人啦，除非你間課堂好撚遠

一開頭50米覺得好似太少 打打下變左500米 比巴打你發現我打撚錯左 更正100米啦

就照500米算啦

500米開外掛啦

肥婆件泳衣⋯開口問佢嘅話佢咩都比主角la
更甚 去到最後搵極都冇竟然發現一早已經放左入自己書包

文呀

聽日朝早 打兩篇比大家 🤤 今日要做功課

而家打文啦

男豬直接問肥婆拎泳衣 男豬既本身個結局會成真

新讀者lm

第二十三—偷光光肥婆泳衣

其實都算不幸之中大幸，至少我唔洗千里迢迢去肥婆屋企偷

咁啱今日係體育堂，又咁啱今日體育堂教游水，而家重係上晏，下晏先體育堂

足夠時間比我度計比我偷，天助我也，其實系統都幾窩心，衰鬼

食飯大家都會走曬出去食，咁我係放飯時間偷咪得囉...

Plan好曬點偷之後就定下心神，繼續專心上堂

好可惜，智力75既我千算萬算，都算漏左一樣野......

終於到左晏就，一落堂個個狗沖曬去食飯

為左唔好令人覺得可疑，我都狗沖出去，我同原身既毒撚朋友講今日晏就要搵老師所以自己一個食

我狗沖左出去落一層樓梯就再行後樓梯上返去，見到成層啲人走曬，行動開始！

行動代號：活在球內盡是生命！

我爬入窗口，我行去肥婆個位，拎起肥婆個粉紅色花花袋，聞到陣肥膏味

我屏氣伸手入搵，搵搵下，終於搵到肥婆件xxL既超大碼泳衣，我著都唔啱著，太大件

成手豬油，為左女神，值得嘅

我問系統：「我偷左肥婆件衫啦，之後點交收？」

［件衫係指定時間放係你書包就會自動消失］

我開始覺得有啲唔對路，「你既意思係...」

［由於任務死線係放學，因此交收時間係放學，即係玩家你要收埋肥婆件衫直至放學］

千算萬算都算唔到系統咁大整估，收埋到放學？完全無諗收埋係邊...

你可能會話我戇鳩仔，咁遲啲偷咪得

放飯之後跟本無機會偷，肥婆24小時同個袋一齊，唔通真係直接叫肥婆比我咩

一陣佢以為我對佢有意，想約炮就仆街

我思索左一陣，正想行出門口時，聽到有腳步聲，即刻縮返入課室

將肥婆件衫塞左入自己pe衫個袋度，腳步聲好接近，我即刻匿埋，但可惜都比人見到...

「你係度做咩啊？」

你地估下邊個

Mk妹

男神

正常發展：mk妹
Hehe發展：男神

屌你
又話兩篇又吹水

夜晚再打啊 無吹啊 一陣一路搭車一路打

樓豬我本身打算一路倒數一路打 但收唔到 2017年第一日唔好鬧我 聽日會加速

17年送17粒膠比樓豬 快出文

多謝你17粒膠 諗緊劇情 一陣打

耐冇上嚟，點知進度未如理想，樓主要毋忘初衷

第二十四章—被發現的毒撚

「你係度做咩啊？」我當堂嚇到鳩縮，我無出聲應個條友

「屌！我問你係度做咩撚野啊！毒撚！應機啦仆街！」原來係mk妹牙儀

但就算唔係同我同班，我都唔可以因此而鬆懈

戰場上略有鬆懈，就會打敗仗，而呢一場仗我無得輸，女神大人！Grace!

我事但拎左份野出嚟

「無啊...我...我係度搵返份功課交落去miss lam咋嘛...」講完急急腳走

企係門口既mk妹無打算比我走，正當我行到門口既時候，佢一隻腳踩住度門截住我條路

「死毒撚...我有話比你走啦咩...」之後一手搶左我份功課，睇一睇個封面，有時真係聰明反被聰明誤

「你呃鳩阿姐讀書少？miss lam教英文，你拎中文閱讀卷交比佢？你到底做乜鳩？」mk妹啤住我，啤到我實一實

眼見呢啲鐘數，同學差唔多返到嚟，我知道我再唔走，行動就會失敗

時間如流水般流逝，一去不返，眼見危機逼近

突然膽量十足既我一手將mk妹踩住門既個隻腳拎返落嚟，放係地下度，再一手搶返功課，就行左出去

可能mk妹估唔到我會反抗，心諗「o撚左嘴囉！毒撚都曉反抗！」，所以反應唔切，眼甘甘望住我走，行到樓梯口聽到「死毒撚！」

事後落左一層樓梯

我諗返起啱啱，即刻嚇到腳軟，有啲行上班房既同學都問「洗唔洗送你醫療室？」

「不了！」我說

正當腳軟之際，我聽到肥婆行上嚟既歡笑聲，地面既震動

面對有生命危險之時，人既潛能無限

而我就係鳩衝去廁所唔好比肥婆見到我

行行下，我好似唔記得左啲好重要既野... 係咩呢...？

係咩呀

mk 妹同主角唔同班，佢去主角班房做咩？

同一級唔同班多數同一層 你行過見到有條友鬼鬼祟祟都會望一望 何況mk妹係有啲正氣既人呢？

睇落去咪知

係咪跌左個一蚊

Nonono

係咪主角要上PE堂?
肥婆好快要上堂用件泳衣, 搵泳衣搜埋主角個袋好平常

一次過睇曬成個星期既文

路過劉明

聽日先出文 sorry大家 就嚟dse 屌

樓主加油 新讀者留名

加速緊啦 dse之後日日狂出比大家

新讀者live左
好鍾意rpg

冇文？
15分鐘都唔洗live左
Btw 樓主加油

今晚出 唔好屌我 多謝大家支持

一陣夜晚打

而家立即打

第二十五章—仆街了

好似唔記得左啲野...？係咩呢...？諗嚟諗去都諗唔到

突然個肚「咕嚕咕嚕」咁叫，先醒起未食晏就，睇下睇手錶，見到時日都唔早，再唔食就上堂

我拿拿臨急急腳咁跑落去小食部叫個啊嬸煮個餐蛋麵嚟

至於唔記得左啲咩...一陣再算，民以食為天，醫飽左個肚先算！

而家諗返起個陣，再一次覺得自己戇撚鳩，好撚天真

而津津有味地食緊麵既我唔知大撚鑊了...

食完個餐蛋麵都就上堂，行返班房，見到成班都係男人就知已經調曬班房

體育堂係兩班夾埋一齊上，咁啱A班同E班一齊上，而mk妹就係E班

不過男女分開上，所以都唔多見到mk妹

老師到左就落去便衣室換衫，換泳褲

正當我伸隻手入我自己個袋，摸下摸下，摸到件泳褲，但好似好大條，唔係我

睇一睇個袋，又係我個袋喎！一拎條褲出嚟先知仆街

屌！啱啱諗左咁耐唔記得咩，原來唔記得收埋肥婆件泳衣，重要放左係自己度，如果比人發現真係水洗都唔清

見到肥婆件泳衣係自己度都嚇到我心都離一離，即刻一野塞返落個袋，拿拿聲著條泳褲出嚟，扮無事

一出到去，行到泳池邊已經聽到肥婆同miss Ma講

「sorry啊！miss Ma我好似唔記得帶件泳衣，今日上唔到體育堂...」

「又唔記得帶衫？唉好啦！下次記得帶，唔係扣分！」

「唔該曬你啊miss ma!」

好彩肥婆以為佢自己無帶，我不禁鬆一口氣

放下心頭大石就條撚準備，女仔們都換開曬衫出嚟，眾人當中唯獨女神最突出，不施脂粉但氣質脫俗，身姿曼妙，天生尤物

睇到我流口水，就嚟邊左隻狗公係女神身邊un

過左陣見到mk妹都出左嚟，修長白皙既長腿，均稱既身材，要前有前，要後有後，白皙既皮膚襯托著
淡淡桃紅色小巧既嘴巴

其實...都唔差...

體育堂游水固然作為男人福利好，一目了然所有女同學既身材

美中不足係男女分開上，我成堂同班男人玩水

話咁快又上完堂，游完水沖緊涼既時候，有種不詳預感....

好似有啲咩大事發生，有大單野...

我問系統咩料，佢話一陣咪知

但我同自己講無事既，見招拆招啦毒撚

但估唔到出到去既個單野，真係大茶飯，真係大單野...

有時男人既直覺真係幾準

我行到門口，聽到出面既人群喧嘩吵鬧聲，心知不妙...

咁就完？ 加速

邊到不妙呀？？？

新毒者一推
加速

新讀留個正評啦

第二十六章—男人的直覺

聽到出面喧嘩吵鬧聲，我已經心知不妙，不單聽到班死八婆吱吱喳喳，最緊要聽到肥婆講野

「miss ma，我覺得好冤枉囉！我記得我今朝真係執左泳衣落袋嫁！你睇下！我連泳鏡都帶埋！點會唔帶泳衣啊！我覺得係有人偷左我件泳衣囉！實係有人偷左我件泳衣打j！」

聽到呢度，我相信同場咁多位都覺得條肥蟲係度鳩up，唔少同學都報以一個恥笑既笑容，心諗「好心你咁撚肥就咪咁多幻想啦！」，當中包括miss ma

有人更揚言話：「你講笑定搞事啊！apple姐！」

肥婆即刻反駁：「收嗲啦！你班死柒頭！葡萄我有仔j？」

本以為咁樣只不過係一場小風波，估唔到越嚟越大鑊

正當我想離開，唔想再睇呢場鬧劇，突然有個人講左句野，劃破左喧鬧既氣氛

「其實...可能真係有人偷左apple件衫呢...」大家靜左一靜

男神mark突然行出嚟話「無錯！apple都係黃花閨廿

打打下出左文... 未打完 再打

正當我想離開，唔想再睇呢場鬧劇，突然有個人講左句野，劃破左喧鬧既氣氛

「其實...可能真係有人偷左apple件衫呢...」大家靜左一靜

男神mark突然行出嚟話「無錯！apple都係黃花閨女，可能真係有人偷左apple件泳衣呢！不如大家合一合作一齊搜下袋，一嚟又可以澄清大家無偷，一嚟又可以還apple一個清白！」

男神此時此刻如正義撚一樣發出以下言論，因為係男神，所以無人ban，反而令人覺得佢正義十足，有男人味

現場幾位女同學應該底褲都濕埋，扭得出水，行近佢地重會聽到「男神bb好型啊！」既狗乸叫聲

男神講既同時，向我投放一個陰險既眼神，眼神中充滿「你今次仆街啦！」

呢一刻我覺得男神好似突登，重好似知道啲野...

［肥婆對男神好感值+10］

雖然比男神陰到，但聽到肥婆對佢既好感增加，我對佢既遭遇都心感同情

果然男神講野十分有份量，有權威，同學們紛紛點頭都讚同男神既做法

「mark都講得啱......咁而家大家唔好離開住，男女班長維持秩序，我聯一聯絡訓導老師，一陣搜身！」

仆街了...諗起一陣間搜到我，係我個袋搵到肥婆件泳衣，真係水洗都唔清...

不但任務失敗，重會比人誤會我鐘意肥婆，比人冠上「美極愛好者」、「變態佬」、「打J狂魔」等等既美譽

點都好，最重要係...女神會點睇我...

我真係嚇到瀨屎，表面風平浪靜，但其實心急如焚，度緊計點算

我吞左一啖口水，唔通我今日就要死係男神手上....

正當我萬念俱灰之際，突然有一個人拍一拍我膊頭比左一個希望我

「我知道係你，比apple件泳衣我啦。」

我擰轉身一望，估唔到佢係......

閱

樓主加油
可能標題唔夠吸引
吸引唔到人入黎睇

屌我一開始都有諗係咪標題出事 但而家覺得其實係我寫野太撚悶 多謝你既支持啊 成日咁撚遲出都重追

係mk妹

一路有睇不過無留言

其實悶就唔悶，故仔幾創新
不過有讚就有彈....
屌你 文呀⋯⋯出文好撚慢

再幫你推下啦

live左呀屌你老母

留明

重開係咩意思，係咪邊到有得睇曬？

因為之前出個po 排位錯曬 所設以重新開po重新出 未出曬嫁篇故

留名加速

再重開改標題

唔悶 但係太慢追到冇引 樓主加油

我會努力加速

今日夜晚出 琴日唔得閒打

咁快又live

好睇係好睇 但係慢到痴線

幾正

唔好屌我 我而家打 10點左右出爐 今日想打多啲比大家

第二十七章—義薄雲天

正當我萬念俱灰之際，突然有一個人拍一拍我膊頭比左一個希望我

「我知道係你，比apple件泳衣我啦。」

我擰轉身一望，竟然係mk妹？！

我當時愣住了，估唔到義薄雲天既佢竟然會幫我？！但點解佢要咁做...

佢見我無反應就一手拍落我個頭度

「我叫你快撚啲啊毒撚！再唔快撚啲我都幫唔撚到你啊大佬！」

比佢咁屌一屌，我先回過神來，緊要事為重，呢啲小事陣間先諗

我拿拿林係袋度摷肥婆件泳衣比mk妹，mk妹一野就塞入袋，擰轉頭就走，不帶走半點雲彩

Mk妹真係好瀟灑，可能分分鐘重灑脫過身為男人既我

本來凌亂既內心平復左落嚟，肥婆件撚屌泳衣總算解決...

咁mk妹打算點處置件泳衣？真係百思不得其解

諗諗下就排到我，到我比訓導check

突然唔知邊條仆街起哄

「黃sir！搜清楚佢啊！佢同apple有路嫁！哈哈！」

全場人既焦點就放左落我度，有啲人恥笑，有啲人同情，有啲人變左花生魷

更重要既係肥婆望住我灼熱、火辣辣既眼神

其他人開始起哄大叫

「apple！陳嘉榮！apple！陳嘉榮！」

我心諗你地唔好再叫啦！屌你老母！

肥婆含羞答答咁講

「雖然你對我有意思...我知我係受歡迎，但你都唔洗偷我既泳衣既...衰人...」

聽到呢度，我想講，我好撚想嘔，唔敢想像如果泳衣係我度既後果會點...

不過好彩！泳衣唔係我度！

我上前行去老師面前，抬頭一望見到男神看好戲既樣

哼！睇下邊個笑到最後！

黃sir邊搜我袋邊搵件肥婆超撚大碼泳衣，重要講「嗱...呢啲兒女私情自己私底下解決啦...你收埋就好快啲拎出嚟啦...」

我無講野，因為我驚一開口就會屌撚爆黃sir

搵左一陣，但係我身上實在搵唔到

黃sir吹我唔漲，同樣男神都吹我唔漲

男神用一個疑惑既眼神望住我，佢十成係估我今次仆硬街

可惜，天意弄人，同男神所想既背離左

大家見件泳衣係我身上搵唔到，食花生既都無咩癮，人群又散開

我不禁鬆一口氣，唉...好彩大步檻過，唔係就真係呢一世水洗都唔清加玩撚完...

突然腦海諗起mk妹拎左肥婆件泳衣，咁佢諗住點？收埋左？燒左？定係食左落肚？

正想問一問mk妹點解要幫我同埋諗住點處理，我望一望女仔個邊，睇下搵唔搵到mk妹既蹤影，但都見佢唔到

突然人群另一邊引起一啲騷動，到底發生咩事呢？

我決定行過去睇下，到我做花生友

但點知引起騷動既就係mk妹...

mk妹 真係夠義氣

Mk 妹妹型

如果最後帶到mk妹番現世就好

爆機係咪可以帶好感度最高個個人去現實？

又話打多d

打打下好眼訓啊 今日星期六得閒小小補鑊

係

可唔可以加速 ..
太慢啦

應承大家7點前出 9點前再出多篇

第二十八章—估你唔撚到

我決定行過去睇下，食下花生做花生友，但點知引起騷動既就係mk妹...

我即刻逼出人群，睇下到底發生咩事...

唔知點解我諗到mk妹出事，我個心好唔舒服，有啲煩燥不安，擔心佢...

我諗我應該係因為良心譴責，要個女仔頂先會擔心佢...

眼見訓導老師miss so一手拎住mk妹個袋，一手拎住肥婆件泳衣

身邊既花生友都議論紛紛

「咦...點解apple件泳衣係條死mk閪度既...」

「係囉...搞咁撚多野，有偷一出行出嚟認左佢啦...」

可能偷肥婆唔係男仔，並非大家心中所想係個男人，食唔到想食既花生，自然負皮佢

「莫嘉儀！點解apple件泳衣係你度嫁！」訓導老師miss so爆技屌鳩mk妹

但mk妹無出聲

「我問你野啊！莫嘉儀！應我啦！平時操行唔好咪算囉！估唔到人品都係咁！真係社會垃圾！」

Mk妹低下頭，重係無講野，但我見到佢緊握拳頭，重見到早已染上緋紅既耳仔

條八婆miss so又講「apple拎返你件泳衣啦！」比返件泳衣肥婆

「唔洗啦！我件泳衣都比條mk妹陣mk味整污穢曬！哈哈！」

臭閪apple！你啲肥膏整污穢mk妹個袋就真！

訓導主任將肥婆件泳衣塞返入mk妹個袋度

「唉！算！apple唔要，咁你自己拎去啦！反正我鬧垃圾，垃圾都聽唔入耳嫁啦，跟我落訓導室停課同寫悔過書啦！」

Mk妹咁就跟左訓導走，無望任何人，當中包括我

我細細叫佢個名「喂！牙儀！」

但佢都無擰轉頭望我，無理我，點解唔理我...？唔通嬲左我...？點解要幫我？

心中浮現一股莫名既焦躁不安，同時罪惡感與內疚感在心中彷如洪水決堤

我曾經有諗過行出嚟認左佢，大叫話「唔係牙儀偷嫁！係我偷！」

但......

我無勇氣，我恨自己既懦弱，恨自己無撚用

你係咪男人嚟嫁...陳嘉榮！要個女人幫你頂！

諗起mk妹因為保我而比人屌，因為我而比人話垃圾...

我緊握拳頭，暗暗許下諾言

我！陳嘉榮！唔會再要mk妹保護！下次一定係我保護mk妹！

一人做事一人當！唔會要mk妹幫我頂！

一場風波咁就完左，走前男神經過我隔離話「你下次就無咁好彩...」

但我個心而家完全諗緊mk妹，擔心佢比人屌到甩肺，擔心佢...唉！總之就係擔心佢！

之後我都專心唔到上堂，成個腦都係mk妹...擔心mk妹

我決定扮肚痛走一轉落去搵mk妹，睇下佢而家點

「老師我要爆石！」咁就走左

我落到去，偷偷地伸個頭望下訓導室點，見到間房得mk妹一個坐係度寫悔過書

同時mk妹都發現左我，我用隻手示意叫佢出嚟，本身以為佢唔理我

但點知就行左出嚟

唔知點解我有啲開心，有啲慶幸mk妹無嬲我...

「又點撚樣啊！毒撚！」

好彩重係呢啲串柒柒既口吻...

突然覺得比mk妹屌我話我毒撚，都係一種小確幸...

死撚左篇長文比大家 想休息下 9點改12點up啦

一點幾啦，文呢？

屌你 12點？

今次係我唔啱 出左去玩 已經洗定個屎忽比大家屌 聽日成日都唔太得閒 夜晚先出到 我都知我超慢 但考完dse 5月開始會加速

我打埋欠大家既一篇 我就訓 而家打

打緊啦 打緊啦 眼訓到癲都打緊

第二十九章—唔知打咩好

「又點撚樣啊！毒撚！」

好彩重係呢啲串柒柒既口吻...

突然覺得比mk妹屌我話我毒撚，都係一種小確幸，總算鬆一口氣

「你...無事啊嘛...？」

「屌！有咩撚野事啊！毒撚未比老師屌過？最多咪又係比人屌下、停下課、寫下悔過書！碎料啦屌！對我嚟講家常便飯！」

雖然mk妹講得輕鬆，唔放係心度，但我知道其實佢自己內心都好介意比人屌「垃圾」

如果唔係啱啱點會嬲到耳仔都紅曬

不過mk妹真係唔話得！生性火爆既佢啱啱咁既場景都忍到唔屌返miss so轉頭，我重以為佢會還拖

「咁......你點解要幫我？」內心莫名地期待mk妹比我既答覆

「um...點解要幫你？因為你成日幫我囉！之前兩次比人追殺都係因為你先走到！我唔鐘意差人人情，所以呢次先會幫你食死貓！哼！唔係你以為係咩！」

原來只不過係還人情...聽到呢度，我內心又莫名地失落

「不過...都...都...都因為你係我朋友啊嘛...咁朋友就係要互相幫忙嫁啦！」mk妹越講越細聲，垂下眼眸

內心如過山車，起伏不定，好似變左mk妹既每一舉一動都勾人心弦...我都唔知點解...

「但你點知我拎左apple件泳衣...」我又有啲疑惑

太眼訓 打打下 個人又熄機 打打下又熄機 打住咁多先

樓豬加油
幾過癮

出得好慢

又冇文

有會爛尾既感覺

唔會爛尾 出得慢 但用心作

晏就打文

「但你點知我拎左apple件泳衣...」我又有啲疑惑

「屌！我今日晏就見到你鬼鬼祟祟咁係班房唔知做咩鳩，加上apple唔見野我都估撚到啦！」

Mk妹突然跑入訓導室再拎返件肥婆泳衣出嚟

「嗱！咪話唔醒你！知你鐘意apple啦！但...但你都唔撚洗偷人件泳衣打j嫁嘛...」

我一手搶左肥婆件泳衣再講「首先我唔係鐘意apple，然後我都唔係拎佢件泳衣打j！」

肥婆呢啲真係狗也不屌，雖然係毒撚，但未饑渴到咁

「唔通......唔通....你拎條肥閪既泳衣著....？」

我即刻反駁mk妹「屌你咩！著你老母閪！咪ff咁多啦mk妹！」

我用手指彈左mk妹額頭一下，正當mk妹想閪咁大力打落嚟既時候

我巧妙地閃開，一息間我覺得自己敏捷有加乘

Mk妹再一腳伸落我小腿度，痛撚到我禁住先無咁痛

「哇...屌！好痛！」我啤住mk妹

「哼！死毒撚！作死你啊！」再一野拍落我個頭度

痾屎都唔可以痾太耐，我單腿咁跳走「我要上堂啦！唔該你啊！mk妹！」

「我差你人情先幫你！收皮啦毒撚！哼！」擰轉頭就返入班房

我將肥婆件泳衣收埋入恤衫入面再駝背行返課室

終算搞掂左單大單野，接下來就係同女神獨處課室...

正！

第三十章—與女神獨處了

［恭喜玩家完成即時任務—偷取肥婆泳衣，獲得「100米內人物偵測器」，玩家可使用偵測器探測100米內既人物］

終於搞撚掂...我照系統放學之時將肥婆件泳衣放入書包交收

我搵一搵個書包，問系統「咁個偵測器呢...？」

［偵測器以個人技能既形式使用，提醒：假若與上未觸發人物將不會出示，只會出示已觸發人物」

［使用方法：玩家須要反白眼才能使用偵測器］

.......咩撚野設定？人地用白眼睇查克拉睇經脈，我反白眼偵查人...

有無考慮過我用個陣女神係度嫁！！！離撚曬大譜！

［玩家咁唔鐘意系統提供既禮物，可以回收。］

反白眼真係妙！用得靚！

能屈能伸的我

女神話要落去搵一搵老師，所以我係班房等佢

呢個時候我就反白眼試下用偵測器先！

我一反白眼，腦海中好似有個scanner咁scan周圍既事物，我睇到男神係樓下打緊波，見到肥婆係家政室

兩個我今日放學最唔想見到既人都重係學校...屌！

比佢地兩個知道，一定會影響我同女神既關係！

難得有得同女神獨處，比我發揮所長！

拼死也要避開曬班撚屌

「sorry啊！啱啱落去同老師傾耐左！而家開始教我數學啦！嘉榮！」

女神叫我嘉榮...果然咁辛苦都無白費！

「ok！無問題！拎你唔識既出嚟問啦！」

放馬過嚟啦！Grace女神bb！

好似大家都因為我出文慢離我而去 我都覺自己抵死 以後會加速 我唔介意大家儲起嚟咁睇 最緊要得閒屌下我出文 繼續追

巴打加油

第三十一章—女神獨處！

「我坐apple個位啦！方便你教我！」

女神拎左佢書包去肥閪個位，女神一坐底，無形中空氣彌漫住一種花香味，淡淡既薰衣草香味

好似空氣清新劑咁淨化肥閪啲俗氣，索一索舒筋活樂，聞一聞格外醒神

女神係書包拎左本數學書出嚟，一打開本書，成本書都係圓圈咁濟

「我...我圈左既個啲都唔識...」可能係因為覺得自己咁多唔識好似好蠢，玉白的雙頰猛然浮起一層淡淡緋紅，更是艷色驚人

我吞左一啖口水，同自己講「淡定啲啊毒撚！」

「無問題！放心交比我！」

於是毒撚數神上身「嗱...呢題其實好簡單，你用畢氏定理就可以搵返a條邊幾長！你試下做一次！」

「好...um...我諗下先...」

每講完一題點解，我就靜靜地望住女神做數

諗緊野既時候皓齒緊緊咬住下唇，襯托著迷蒙既眸子

真係唔敢相信我自己有生之年可以咁近打量女神既外貌

我愣住之際，系統屌醒左我

［咪話唔提你，記得反一反白眼偵測下人物係邊］

好彩系統點醒左我！屌差啲睇得太入神仆街！

我即刻反白眼睇下四周

屌！肥婆出家政室重要行緊樓梯！唔通嚟班房？！

「陳...陳嘉榮...你無事啊嘛？」

而家重要比女神見到我反白眼！無曬形象！

但走路要緊！

「快啲執野！我地轉地方做數！」

「點解突然咁做...」

「因為係班房做數無feel！諗唔到野！」爛爆既藉口，以為女神會唔跟我走，但女神卻順我意

「咁好啦...去邊啊...」

「跟我嚟！」我跑出班房，反一反白眼，見到肥婆再行多層上到嚟

焦急既我見女神一出班房門口，可能因為緊急既情況令毒撚大膽，我拉住女神隻手跑去後梯，好彩女神都無fing開我

諗都無諗拉左女神上天台，可能因為諗唔到去邊同要避開肥婆先

「你平時...係天台做溫書嫁...」

「因為望住風景放鬆心情易入腦」

「都有道理既...」

估唔到女神咁易比我說服左嚟天台做數...都唔知話女神蠢定天真好

再反一反白眼睇下，好彩肥婆無再上嚟，落返去家政室，我不禁鬆一口氣

「你無事啊嘛又！？」女神一面焦躁擔心既樣

「我無事啊，係隻眼有啲唔舒服」我心中蔓延一股甜絲絲既感覺，好似偷了糖吃既孩子一樣咁開心

之後又教女神做數，女神真係蠢蠢地，有啲講幾次先明，但我都不厭其煩咁教女神，其他人神早屌到佢翻艇

女神學得咁慢我都開心，因為...因為我就有更多機會教女神...

不知不覺已黃昏日落時份，教完女神之後，我同女神一齊行返屋企

可以同女神行返屋企，我前世做得多積陰德既事！

「好啦...我到呢度要搭車啦！多謝你今日咁有耐性咁教學我！雖然你有啲奇怪，不過你都係一個好人！」

成功比女神派好人卡

［恭喜玩家完成觸發事件—與女神放學後（一），獲得女神好感值+15］

一口氣出左3章 補數

有文

加速加甜

好波今出左幾篇

比你地屌到覺醒

甜真係未有咁快 人物對男豬好感都係起步 真耐心等候

一甜就大把人入嚟

男豬有冇機會開後宮

包括 Apple?

而家呢個速度咪幾好囉

mk妹 mk妹

肥婆正啊屌你

為甜而甜好奇怪 但可期待下甜

成撚日要等文

今晚又狂出比大家

文

巴打係咪好耐未比人屌出文
又吹水呃鳩我地

最近真係好撚唔得閒 我會盡出 日撚日都返學補習 聽日點都死一篇比大家睇

嘩 屌 又走數

屌你 成撚日走數

補咩習？讀緊中學？
正評鼓勵下你👍🏻

2017dse考生

第三十二章—女神的請求

如是者，自從個次之後，我同女神既關係都好左好多

女神有時小息得閒時，就會擰轉頭同我傾計r水吹，不過如果係係無男神同肥婆底下發生，所以傾計既次數都少之有少

我自己都好撚唔開心，眼見幾次女神一開口，肥婆或者男神就搭嗲，可能我係毒撚，存在感低，女神都好易比佢地r走，屌！

而我每日都諗點樣可以同女神傾到幾句計......

咁搞法攻略女神既日子重有一大段路走，分分鐘女神好感未爆，肥婆就爆左好感...

諗起都硬撚左....

個拳頭

到底點做好啊我... 女神

「陳嘉榮！」突然有人拍我膊頭

正當我想擰轉頭閪口閪面屌鳩個條友「做咩撚野啊！阿叔我諗緊野啊！咪阻q住！」既時候

原來拍我個個係女神，我即刻皮已修，變返小毒撚

「做咩事啊女...Grace？」差啲直呼叫Grace做女神，比人當變態佬

「你放學得閒可唔可以抽少少時間比我啊...」

我聽到之後個心呯呯聲咁跳，吞左一啖口水，心中冒出有千個幻想，女神咁問我...唔通....

跟住女神講既野狠狠咁將我由幻想抽離返去現實

「其實因為就嚟考試，我想數學合格，所以想搵你每日抽啲時間教我做數...得唔得啊...？嘉榮？」

女神叫我「嘉榮」，已經將我殺個措手不及，再用一個毒撚既立場嚟睇，女神叫毒撚幫手，毒撚無「say no」既權利

正當我想開口既時候...突然有人搭嗲...

大家估下係邊個

11點之後再出 等我

唔好撚係個死肥閪

比巴打你估中 估中左獎勵你既方法就係我出文

第三十三章—毒撚沒有餘地

正當我想開口既時候...突然有人搭嗲

「好衰嫁你！榮榮！做數唔預埋我！」肥婆突然衝過嚟搭嗲，重想挨埋落我度請我食秋波

食肥婆秋波？不了

好彩！骨骼精奇既我轉身射個三分波，閃過左肥婆既秋波攻勢

肥婆見自己唔到米，就扁嘴

我野都未講，女神就搶左講先「好啊！apple！你都嚟啊！」

女神係完全有問過我意思，有問過我想唔想

正當我以為我比女神賣撚左既時候

「不過...就嚟考試...嘉榮一個教我地兩個又要溫書，會唔會好辛苦嫁...影響到嘉榮成績就唔好...」

女神講得好！返學對住肥閪都算，日日放學對住條肥閪真係頂唔撚順！

我以為咁樣可以借意打發肥婆走，叫佢死撚開

點知男神又插隻腳埋嚟

「唔緊要！我都一齊教你地咪得，反正就嚟考試，咪一齊做數溫書囉！你地唔識都可以問我！」男神咁講再加埋個殺死人既笑容，作為男人既我都拒絕唔到

肥婆聽到呢度都出曬水，連忙話「好啊！好啊！多啲人一齊討論好啊！」

肥婆一定心諗「唉mark同榮榮都咁熱烈追我...邊個好啲呢...但最衰都係個個死人八婆Grace，想姣我榮榮？無咁易！」

我心諗你收皮啦！死肥閪

「咁好啦！由今日開始我地四個一齊做數做到考試啦！唔該曬mark你都落水教埋我同apple！」

「小意思啦！同班同學緊係要互相幫助啦！」男神友善咁答女神

我知道男神無端白事加入唔會咁簡單...我之前都要見招拆招！

於是我地呢個奇怪溫書四人組合正式開始

突然系統既聲音響起［觸發任務—女神放學後（二），玩家須在是次數學考試將Grace由不合格轉為合格成績，過程方法由玩家決定，完成有獎勵，失敗將會減少女神好感值］

系統係唔撚係又玩野啊！距離數學考試得返10日，有可能嗎？

［堅料唔係薯條，我相信毒撚能力先咁做，我咁睇得起毒撚你，你點可以咁話我嫁毒撚］

系統都唔叫我玩家，直情毒撚毒撚咁叫我...

面對看似不可能既任務，又係要信自己掂既時候

我！陳嘉榮！要幫女神ko數學！屌爆佢！

乜撚嘢堅料唔係薯條啊，咪懶好笑啦
正正經經諗好啲啲內容好撚過啦

Push

又消失左

好耐無見過mk妹

對唔住咁多位 因為真係事務繁忙 就嚟dse 我真係學業同故平衡唔到 所以決定5月先再開始更新 停更3個月 巴打們等到就等 等唔到就當無呢篇故存在 我知我無責任心 預左比大家屌 辜負左大家對我既支持... 對唔住咁多位

DSE 明既 小弟都今年考 一齊加油

屌你
開返要pm我呀

點pm啊巴打 但大家要記得我同大家既約定5月1日一定會再捲土重來

三個月

此post已完 上一頁

其實真係未完 與其而家2-3日更一次，不如等我考完得閒日日更新足料比大家，的確我開始既時間係唔啱，但5月想好好補償比大家，5月真係日日更新同出重甜比大家 多謝你一直支持

雖然好無奈..但始終考試緊要..希望你到時唔好走數..等你

其實我好鐘意寫故 好鐘意大家睇我寫既故 但因為學業同故真係平衡唔到 我唔會走數 5月1準時上水出故 只要有人繼續追我就寫 到時唔會要你地屌我出文 我自動波日日出加埋甜比大家

早知唔入黎追 下次重開都唔會睇
不過你讀書加油

留名跟進

巴打你真係日日嚟

巴打 我仲等緊嫁

幫你推多幾個新讀者入黎

我第一次睇呢啲故。之前覺得一定好悶所以冇睇，但樓主文筆幾好，幾搞笑，唔小心live左。出多啲呀樓豬

原來5月1先有

大家要忍耐下

唯有繼續J住結衣bb先

巴打你痴線 重等緊出文 當然多謝巴打你等我 重要跟到咁貼

快d考完dse啦

試場見

dse加油

屌你考撚完啦啵

考完主科姐 除非樓主係retake

樓主加油呀!!考埋佢!!
5月見文!!

我重有兩科選修 等等啊大家

正確嚟講係4月24日 當日即時出文

考生物

出得文啦！有無人睇啊！

「起身未啊老公，成日都咁懶訓嫁！」我感覺到有人輕輕咁夾住我個鼻，唔比我透氣，眼前既影像慢慢變得清晰，熟悉既身影係我眼前出現

「你係…?Grace?」佢有啲似Grace，但係眼前既女人完全唔似清澀、清純既佢，反而...有陣成熟女人既味道，佢叭住係床上面望住我，著住黑色吊帶背心睡裙，深啡色既捲髮隨意披散係雪白既香肩，若隱若現既深溝

我係邊啊...？點解佢會叫我老公既？我摸一摸自己塊面，摸到有鬍鬚，再望一望床頭隔離塊鏡，見到自己都唔係垃圾毒撚樣，而係一個人生贏家樣，但個樣又無咩點變

「喂也！講左幾多次唔好叫我Grace啊！」佢嘟嘴，用一個嬲嬲地又有啲嗲既語氣同我講

「咁我要叫....叫你咩啊？」我都有啲比眼前既場景嚇親，心中日想夜想既人突然間訓左係你隔離，身為青頭仔既我真係把持唔住！

「你.要.叫.我.老.婆.大.人。」講完之後，Grace就即刻坐左係我既身上面，正確嚟講係佢個屎忽岩岩好坐住左係我既褲襠上面，我吞左一啖口水，唔通我穿越左去未來...？

「死仔！夠膽分心！」Grace細細力咁咬左我塊面一啖，咁樣唔單至唔痛，反而多左幾分既情趣，重輕輕met我個心口

「快.啲.叫.我.老.婆！」我地鼻尖對鼻尖，溫熱既氣息同淡淡既薰衣草味我撲面而來

「老...婆...」我細細聲咁講，因為真係好鬼怕羞！我個心係咁跳，估唔到我真係溝到女神

「大聲啲啦！衰佬！」

「老...婆！」

「咁就乖啦！抵錫！」唔再係青春時期清澀單純既淺吻，輕輕掂一掂嘴唇就算，而係慢慢咁加深，兩個人互相吸吮嘴唇，互相糾纏，間中牙齒相撞，色情既接吻

Grace坐係我褲襠度，都變成慢慢磨，再用手輕輕咁撫摸，慢慢我既胯下就升起一個小帳

「咩你今日咁被動嫁！」然後一手捉起我隻手，慢慢咁捉住我隻手伸入佢件背心裙入面，輕輕咁撫上佢既胸部，但估唔到Grace原來都幾好波，我細細力咁揸左一下，軟綿綿，唔怪得咸片入面啲男人咁鐘意揸波，再望下Grace因為我既愛撫而發出輕輕既呻吟聲，因為情慾而臉頰泛紅，我就覺得好有成功感

輕輕咁除左佢條睡裙，見到佢著緊黑色t-back，上身當然除左條睡裙就咩都無著

白皙透亮既皮膚底下胸前有兩粒紅櫻，我已經忍唔住大啖一吸，再輕輕吸住咁扯一扯

「啊！」Grace既呻吟聲又大聲左

不過Grace都唔執輸，係我揸佢波既時候，佢已經除左我條褲，我下身已經一絲不掛，修長既玉手緊握我既肉棒，再上下上下咁郁動，原來人地幫你打飛機感覺係爽

「今日見你咁乖，我就獎勵下你啦！」

Grace係我面前除左條t-back，「平時都係你做自動，今日我做主動！」

正當我望住Grace準備坐落嚟騎住我既時候，突然聽到肥婆把聲

「起身啦！榮榮bb！」

當我再開眼既時候，我見到肥婆坐係我隔離，「你訓教個樣咁可愛，會搞到我忍唔住食左你！」肥婆呢一句野搞到我醒曬

我抺一抹嘴邊既口水，原來頭先係一場夢，我係書枱訓著左....個夢好真實，唔通我預知未來...？哎算！唔好FF太多！不如諗下而家點算好過！

是咁的！上回提到毒撚榮接左個任，［觸發任務—女神放學後（二），玩家須在是次數學考試將Grace由不合格轉為合格成績，過程方法由玩家決定，完成有獎勵，失敗將會減少女神好感值］

如是者，今日放學我女神Grace、男神mark同肥婆Apple一齊去學校圖書館溫書，雖然話就話小圈子一齊溫書，但期間我一啲都無同女神有咩更進一步又親密既接觸，因為......

咪又係因為條死肥婆「喂也！陳嘉榮！我呢到唔識做啊...點樣計圓方程個啲...」做咩撚野挨埋嚟！肥婆挨左埋嚟，真係搞到我好想嘔，可能因為夏天，天時暑熱，肥婆出左小小汗，其實都唔係小小，背脊同加拿大濕濕地，近睇重睇到件校服出汗個個位有啲黃黃地既跡

「妖！咩你係咁望住人嫁！」肥婆以為我視姦佢，其實係陣咸咸地既汗味攻過嚟我先望一望條肥閪

「你呢首先要搵返個圓心係咩先，呢度你咁樣計......」我都廢撚事望佢，直接做比佢睇算

一路做數比條肥婆睇，內心不斷求救

［喂！仙女！出嚟幫幫我！條肥婆搞串曬個場！女神又比mark mark撚住左！點搞啊！］

［柒頭皮！你教人咁撚hea！鬼搵你教咩！有教無類啊！你要show比人睇你教人好掂先得嫁嘛！師兄！］

條八婆又講得幾岩，於是我決定下啲苦功教條肥婆！

有人睇再出

已經唔記得曬前面內容，要重新睇多次

Btw...推

上甜重嬲

樓豬考成點

樓豬佢話佢都唔知

等到毛都長埋

快出

樓豬作文5**啦

屌 要重睇 唔記得曬啦 屌你

之後我就開始好比心機教肥婆，同岩岩相比就咁做比佢睇點做，我而家係超仔細咁講解

「嗱！首先呢睇住啦喎！你到呢度有條直綫穿過圓，即係代表我地可以利用條綫搵返個圓心！」之後我都繼續詳細咁教

肥婆都開始認真，間唔中雖然都會問啲廢問題，但比起佢係姣鳩我，我已經覺得不錯，八婆仙女果然講得無錯，可能因為我有「學霸的氣息」（上幾回有提到），一專注起嚟，身邊既人都好快比我感染左濃厚既學習氣氛

隔離個條明顯打算落嚟圖書館睇女女既mk仔都比我感染埋一份，當然唔少得女神

「哇！嘉榮你教人好叻啊！教埋我同Mark啊！我地都討論緊呢題！」之後都痴埋嚟聽，見到Mark唔係幾情願，但因為自己廢都要嚟，我心入爽左下，事實證明其實毒撚都有優點

可能女人就係咁，知道左你有好處之後就會猛咁捉住你唔放，就好似女神，知道左我教人數學幾掂，本身隔開左肥婆同Mark，而家主動坐埋嚟，慢慢肥婆就變左比Mark教，我變左教Grace

「呢題點做啊嘉榮？」佢哄得好埋，可能因為圖書館要細聲啲講野，遠睇可能以為女神挨住我

「呢題你首先要搵左個x係咩野先。」

「係咪咁啊？」女神邊做邊問

「無錯就係咁！」

「咁之後呢...？」

「之後...」

時間過得好快，教下教下就到左近8點，學校都就關門，回過神來，原來身邊既人都走曬，得返我同Grace，Mark好似比肥婆拖左去送返屋企，抵撚死，心中恥笑左佢幾聲

因為天色都夜，咁我只好盡我步兵既責任送Grace返屋企

屈指一算，離考試重有9日，不過如果照咁落去，Grace咁專心學，可能真係會合格，不過一定要日日留底做數囉！

送Grace返屋企既沿途中，可能因為夜晚所以有啲起風，凍過日頭

「乞嗤！」Grace打左乞嗤，有啲可愛，不過我都識做，將我身上唯一一件冷衫比Grace

「唔該...你唔凍咩？」Grace即刻著左上身，可以我都生得高，Grace著左我件衫之後有啲大件，鬆鬆地

「我唔凍，見你凍咪比件衫你著囉！」其實我都撚怕凍，覺得凍到仆街，為左Grace，少少凍有咩所謂

沿途都同左Grace傾唔少野，知道左好多關於Grace既野，想入邊間大學啊...鐘意食啲咩之類，發現Grace都健談，重點係第一次同Grace傾咁多野，係開心既

Grace入大廈之前除返件冷衫比我，「聽日見啦！嘉榮！」

手上既冷衫沾滿Grace既香味，Grace既體香，著左佢好似同Grace融為一體，忍唔住拎上面深深咁吸一啖Grace既味道

［恭喜！完成隱藏支線任務！和女神放學後的對話！得到道具「糖痴豆」，玩家可以使用係自己身上或者其他人身上，當你痴左「糖痴豆」落人地身上，再30秒內講你想佢痴住既個個人，佢地呢30日都會成日係埋一齊，分唔開］

我已經諗到點用呢粒「糖痴豆」！呵！

之後我就開始好比心機教肥婆，同岩岩相比就咁比佢睇點做，我而家係超仔細咁講解

「嗱！首先呢睇住啦喎！你到呢度有條直綫穿過圓，即係代表我地可以利用條綫搵返個圓心！」之後我都繼續詳細咁教

肥婆都開始認真，間唔中雖然都會問啲廢問題，但比起佢係姣鳩我，我已經覺得好好

八婆仙女果然講得無錯，可能因為我有「學霸的氣息」（上幾回有提到），一專注起嚟，身邊既人都好快比我感染左濃厚既學習氣氛

隔離個條明顯打算落嚟圖書館睇女女既mk仔都比我感染埋一份，當然唔少得女神

「哇！嘉榮你教人好叻啊！教埋我同Mark啊！我地都討論緊呢題！」之後都痴埋嚟聽，見到Mark唔係幾情願，但因為自己廢都要嚟，我心入爽左下，事實證明其實毒撚都有優點

可能女人就係咁，知道左你有好處之後就會猛咁捉住你唔放，就好似女神，知道左我教人數學幾掂，本身隔開左肥婆同Mark，而家主動坐埋嚟，慢慢肥婆就變左比Mark教，我變左教Grace

「呢題點做啊嘉榮？」佢哄得好埋，可能因為圖書館要細聲啲講野，遠睇可能以為女神挨住我

「呢題你首先要搵左個x係咩野先。」

「係咪咁啊？」女神邊做邊問

「無錯就係咁！」

「咁之後呢...？」

「之後...」

時間過得好快，教下教下就到左近8點，學校都就關門，回過神來，原來身邊既人都走曬，得返我同Grace，Mark好似比肥婆拖左去送返屋企，抵撚死，心中恥笑左佢幾聲

因為天色都夜，咁我只好盡我步兵既責任送Grace返屋企

屈指一算，離考試重有9日，不過如果照咁落去，Grace咁專心學，可能真係會合格，不過一定要日日留底做數囉！

送Grace返屋企既沿途中，可能因為夜晚所以有啲起風，凍過日頭

「乞嗤！」Grace打左乞嗤，有啲可愛，不過我都識做，將我身上唯一一件冷衫比Grace

「唔該...你唔凍咩？」Grace即刻著左上身，可以我都生得高，Grace著左我件衫之後有啲大件，鬆鬆地

「我唔凍，見你凍咪比件衫你著囉！」其實我都撚怕凍，覺得凍到仆街，為左Grace，少少凍有咩所謂

沿途都同左Grace傾唔少野，知道左好多關於Grace既野，想入邊間大學啊...鐘意食啲咩之類，發現Grace都健談，重點係第一次同Grace傾咁多野，係開心既

Grace入大廈之前除返件冷衫比我，「多謝你借冷衫我！聽日見啦！嘉榮！」

手上既冷衫沾滿Grace既香味，Grace既體香，著左佢好似同Grace融為一體，忍唔住拎上面深深咁吸一啖Grace既味道

［恭喜！完成隱藏支線任務！和女神放學後的對話！得到道具「糖黐豆」，玩家可以使用係自己身上或者其他人身上，當你癡粒「糖黐豆」落人地身上，再30秒內講你想佢痴住既個個人，佢地呢30日都會成日係埋一齊，分唔開］

我已經諗到點用呢粒「糖黐豆」！呵！

第二日返學，我將「糖黐豆」癡係肥婆龐大既身後，輕輕咁拍左佢背脊一下「妖！咪借機抽我水！」佢扮嫌棄咁掃一掃背脊，連埋粒「糖黐豆」掃落地

不過我都唔灰心，拎返起，再拍下肥婆膊頭，語重心長咁同肥婆講

「其實我一直都好睇好你同Mark！我都睇得出Mark佢對你係有啲意思！」

「果然係榮榮！睇野都細膩過人！係囉...我都覺得Mark佢係幾㗳我糖！死啦講咁多！一陣你呷醋同Mark打交點算！」

我由得個肥婆ff走開左，好快就見到肥婆同Mark癡埋一齊，去到邊都一齊，Mark一臉唔情願，但又趕唔走肥婆，見到佢而家咁，真係大快人心！

肥婆坐左Grace個位，所以而家變左我同Grace一齊坐！好yeah！

Grace有時上上下堂都會問下我野，傾幾句，之後放學少左肥婆同男神，我可以更專心教Grace

Grace都有問過我「你鐘意Apple，Apple比Mark搶走左，你有無唔開心啊...」原來Grace一直都以為我鐘意肥婆，直必腸

「其實我重來都無鐘意過Apple！」我一直都係鐘意你，當然下半句唔夠膽講

「sorry啊！我之前重以為...」Grace有啲內疚咁講

「不過Apple最近都無同我一齊食飯，同Mark一齊，佢地癡得咁埋，唔通一齊左？」

「我都唔知，不過Mark同Apple都幾襯...」哈哈！Mark你今次重唔死！

「我都覺啊...講返數學！呢題點做啊？」

「你呢要代個未知數做2，之後就...」

如是者，我呢9日同Grace一齊上堂，放學一齊做數，走就送佢返屋企，其實我同Grace咁樣，我有啲似佢男朋友，但又有啲似大將軍......

係考試前最後一日，我同Grace又一齊行返屋企

突然Grace話「多謝你考試前一直陪住我溫書，又肯留底教我，我有時蠢問啲白痴問題又唔覺得我煩！多謝你！」

「小意思...」我摸一摸頭

突然Grace係裙袋拎左包朱古力曲奇餅出嚟，「呢個係我親手整比你嫁！為左報答你呢幾日教我數學！我都會努力合格為左你呢幾日花盡心思咁教我！」

［恭喜！獲得女神曲奇餅一份！］

「考完試我地一齊出去玩！出去慶祝考完試！好唔好啊嘉榮！」

霎時間又覺得自己發緊夢，忍唔住打左自己一巴

「你做咩啊？痛唔痛啊？你唔想同我去玩？」女神既神情有啲失落有啲唔開心，修長既手慢慢撫上我微微刺痛既臉頰

我急忙幫自己澄清「唔係啊！唔係啊！同你一齊出去玩我好開心！多謝你包曲奇！」

「其實嘉榮你有時都幾可愛！」女神甜美嘅笑容展現出來，已經偷走我個心

「係咩...哈哈！」我個心已經係咁跳，feel到塊面熱熱地

不知不覺又送到Grace既屋企樓下，「聽日考試加油啊！嘉榮！」

「你都係啊！遇到唔識做嘅都要繼續做！」

「知道啦！聽日見！」

聽日考試又係我呢個學霸既show time，屌打Mark條死仆街！

口中慢慢品嘗住女神既曲奇餅一路行返屋企，香濃嘅牛油味加埋朱古力味真係好鬼夾

［毒撚！check下個好感表！］

我開左嚟睇，發現女神對我既好感升左勁多，升左成30，再睇下Mark，我忍唔住狠狠地恥笑佢，肥婆對佢既好感都升左30，真係祝佢地兩個白頭到老，睇下Mk妹，咦？點解跌咗少少嘅？跌咗5，好彩唔單止我，Grace同mk妹對男神既好感都少左5

［如果玩家少左同人物接觸，好感度自然都會慢慢下降，所以記得要經常性同人物接觸！］

好感值———————————

女神grace 45

Mk妹牙儀 30

肥婆apple 30

好感表（男神mark）

女神grace 25

Mk妹牙儀 35

肥婆apple 60

「哇！肥婆對男神既好感過咗50大關！會點嫁？」

［可能肥婆錫過Mark塊面都唔定...？］

我心入面默默為Mark上三枝香

多啲推就出快啲

牙儀正d

Mk妹呢 ，幫你頂左鑊金既打完齋唔要和尚？

文呢？

打緊啦 今日8點前出到 因為女神無咩點出場 所以而家加碼 mk妹就出場嫁啦

好搞笑 推

係考試期間我都成日同Grace一齊溫書，一考完試就即刻衝去自修室霸位，呢樣野係我係之前個個世界體會唔到，因為我係獨毒

以前不論去邊度，都係同成大班男人，又或者自己一個，有時人真係好好笑，未拖拍就話自己一個好悶、好寂寞，好想有個人陪，但拍拖既時候又覺得呢樣煩、呢樣唔好，其實講到尾，人都係鐘意自尋煩惱既生物。

係自修室一齊溫書既時候，我同Grace都哄得好埋傾計，一嚟因為自修室要細聲啲講野，二嚟我諗女神都有啲㗳我糖，畢竟好感度已經去到45啦！呵呵！

而家我同grace真係親密左勁多，唔再係好似之前咁講野有啲生硬，多左好多互動，例如......

「咩你咁蠢嫁！呢題頭先咪教過囉！你有無專心聽嫁？」我用手指細細力咁打佢個額頭一下

「好痛啊！同埋我有專心聽嫁...但我都係有啲唔明啊嘛...」Grace佢嘟住嘴咁望住我

「嗱...我再講多一次，一見到呢類型既題目呢你要.......」

有時溫溫下書肚餓又一齊去食野，有時我串下佢，佢又會用隻手細細力打下我，扮下嬲要我呵下，可能呢啲就中學拍拖既樂趣，到底穿越去遊戲世界是福還是禍？

幾日既考試好快過，到左考試既最後一日

「好yeah！終於考完試！」

「點啊？岩岩數學識唔識做啊？數神？」有時我會叫Grace做數神串下佢數學垃圾

「多得你教我數學咋！唔係以我本身超凡既水準入去考，一定得指數識做！」

「識做咪好囉！有無信心合格先？」不忘初衷問下任務會唔會成功

「無！問！題！」Grace伸左隻手指公出嚟

「既然係咁，行啦！我地返屋企啦。」正當我打算向前行一步既時候，Grace佢捉住我件衫

「喂也！你唔記得左我地要去邊啦咩？」Grace個樣有啲嬲，但唔係八婆發脾氣既臭四樣

「吓...去邊啊...？」我都呆左一呆，霎時間我都醒唔起做咩事

［提示：Grace佢同你講過考完試一齊去玩］

「我...我緊係記得啦！我扮下唔記得睇下你記唔記得！哈...哈哈！」我輕輕咁摸一摸頭，掩飾自己頭先真係唔記得左

「唉！等我重有啲嬲有啲唔開心你唔記得左我地要去玩添！既然係咁我地行啦！」Grace捉住我手臂拉住我行，睇住身前有個小女人拉住我行...有種甜絲絲既感覺係心窩流過

［恭喜玩家成功觸發支線任務！「我與女神第一次約會！獲得主題公園票四張！］

四張...？比咁多張我把撚啊？不過事鳩但，又無壞

「不...不如我地一去新開個個海洋主題公園，好唔好？」

「好啊！不過你有飛咩？」Grace超興奮咁問我

「Er…咁岩手頭上有兩張囉...我地行啦！」

「好yeah！快啲行啦！我想去好耐嫁啦！」Grace再次扯住我行

搭左程巴士就到，見到個主題公園，我心諗整遊戲個條友有無咁撚hea啊？！就咁整個海洋公園就算...

「哇！好大啊海馬公園！」Grace成個細路仔咁周圍跑嚟跑去，百厭得嚟幾可愛

「歡迎嚟到海馬公園！」

「嘩！好得意啊！隻海獅！嘩！陳嘉榮！快啲嚟睇下！好似好好玩咁！行快啲啦！」

如是者我不停咁比Grace拉住走，「行慢啲啦！小心撞到人啊！」

「得啦得啦！」睇到Grace朝氣活力既一面，同平時溫文儒雅既佢唔一樣，識得Grace越耐發覺佢越嚟越似一個細路走

「行啦我地去坐極速火車！」

「吓！？唔好啦...」睇我咁既獨毒樣就知我咩料啦...過山車太刺激了

「行啦行啦！」Grace扯住我隻手係度扭計，係度嗲我，比佢嗲兩嗲，心都軟埋

「唉好啦！行啦！」最後敵唔過Grace既撒嬌攻勢

玩過山車既過程中，我不停大叫「停啊！放我落嚟啊！屌你老母！我就死啦！」我已經無曬形象

「好好玩啊！好刺激啊！yeah！」Grace野都唔洗捉住，雙手舉起

玩完過山車之後我已經用盡我一生既膽量，我坐左係啲街櫈休息「你無事嗎...？早知我唔夾硬拉你玩啦...對唔住啊...」Grace開始覺得有啲內疚

「我無事...行啦...玩第二樣...」

之後我就同Grace玩啲無咁刺激既機動遊戲，玩下旋轉木馬，又一齊去睇下魚咁，由佢捉住我隻手，到而家變左拖住我隻手

不知不覺已經到左黃昏，就嚟到閉園時間，咁當然走前一定要坐摩天輪嫁啦！

夕陽西下，整個主題公園淋浴係餘暉下，呢個時候既氣氛好好

突然Grace話「呢度有個傳說，聽人講話如果升到最高點既時候，一齊Kiss既話就會一生一世，你信唔信啊陳嘉榮？」而家既Grace好認真咁望住我，唔再係好似頭先個個天真爛漫既佢，眼眸中帶有一分我睇唔透既期待

而家我好想打上連登問下巴打絲打們既意見，唔知大家點睇？

其實大家有無邊個心水清既女主？我見好多人都鐘意Mk妹？咁女神呢 唔通想肥婆 快啲講下你地想邊個做女主，定係個個都要曬

行申會影響之後劇情

好難揀 可唔可以兩個end

加多幾個女主，逐個攻略

至於肥婆Apple，就唔好阻人幸福，佢同男神mark 雙宿雙棲算啦

mk妹同女神都要 最

Why not all except肥婆 佢留俾男神mark

Mk妹 and grace 都要。兩個end plz
肥婆一定要食男神！

Why not both

grace

雙end 但兩個end男神都要食肥婆

帶曬女神同mk妹

文啊

無文？

MK妹+Grace

耐到唔記得左邊個係Grace 要由頭再睇番

岩岩追番 第一次玩game一定係攻略左主角先

啱先收工 而家打 12點左右出

摩天輪慢慢咁升上去，當我重諗緊其實Grace想表達啲咩既時候，我重未有任何行動，因為我睇唔透，Grace咁樣講係咩意思？

［屌！睇撚到燥！想你咀佢囉！青頭！」

個八婆女神真係好撚八婆，青頭而家得罪你？不過我都嚇左一嚇，Grace想我咀佢？連我都忍唔住變成阿元講句「這些機會不是屬於我的！」

［毒撚疑心病咁重真係好撚煩，叫你做咪做囉懵撚！］

不知不覺摩天輪已經上到頂停底左，但我緊張到手心出曬汗，你要明白我重係一個拖手都會扯扯地既毒撚

我低頭集氣，希望可以好似都敏俊咁撚型咁咀Grace

不過可惜，毒撚就係毒撚，邊有咁多可能，我重係坐左係度，呢個時候大家都無講野，其實我已經好進取，係心入面

Grace眼眸中既期待，慢慢變左焦急，個樣變成燥燥地

正係摩天輪再次郁既時候，Grace終於都忍唔住，企左起身，扯起我件衫扯我起身，「咩你重唔明我既心意咩？咁樣你明未啊！」一野就咀左落嚟，當時青澀既我們當然重未識得打車輪

只係大家既嘴唇純粹互相緊貼，無任何色情既動作，感受到大家互相既氣色，甚至重唔記得左換氣，當摩天輪就嚟落到地面既時候

「你明白我既心意未啊...讀書你就咁叻，咁明顯既樣都要搞咁耐先明...」

當我想答應既時候，腦海中飄過一句「收皮啦毒撚！」係Mk妹既金句

突然醒起Mk妹個個任務，說好了的要將Mk妹轉成正常人呢？

「我明白，但你要比啲時間我。」你可能會好奇怪，同女神一齊左都可以幫Mk妹，唔通女神同大將軍表白，大將軍就想退役？想屌我「又點撚樣啊師兄？埋曬牙都唔食！想走甜？」

但我想完成左個重要既任務先，咁樣我先可以全心全意將自己交比Grace，當然我唔會否認自己對牙儀有啲唔捨得，畢竟我同牙儀經歷既野多過Grace

「但我係想同你一生一世！」我用一個超真誠既目光望住Grace

Grace眸中泛起淚光，「我知道你要專心學業！其實我都估到！」

「但我會等你。」Grace含淚微笑，再攬實我，此刻我覺得我地心連心，係愛啊哈利！

我用手臂將Grace攬到實一實，頭先既老尷已經無左，而家我只係想攬住佢

好快摩天輪又轉返到原地，Grace突然擰轉頭講「頭先摩天輪郁我地先錫，不如...我地再坐多次再錫多次？嘻嘻！」Grace原來都幾蠱惑

就再拖我上去摩天輪強姦我，Grace又再次主動錫埋嚟，不過今次係我坐係度，佢對住我坐住我大脾錫我，我成個人僵硬左，坐左係度單方面比Grace sm，當然唔少得升國旗儀式，呢種坐法叫坐蓮法，差在我未塞條J落Grace度

我同Grace之後都一齊拖住手返屋企，「我今日好開心啊！多謝你啊！嘉榮！下星期一見！」果然女神比我喂飽左少少，個樣就開始有啲容光煥發

送左Grace返屋企，我都行返屋企，當我到左我屋企門口，如果我無睇錯，如果我真係無睇錯，好似有個人坐左我屋企門口...？又邊撚個想煩鳩阿叔我？

Sad end 味濃

又無文？

緊係有文 不過轉左夜晚出 1點前出

00:42

補返少少野

［恭喜！玩家獲得女神的初吻及頭銜「成功的大將軍」！因此系統決定奬勵一隻成功嘅兵，接落嚟玩家進行遊戲時卡關有兩次獲得提示既機會！］

系統終於又比返啲有建設性既獎品！太好了！忍唔住唱返句「熱烈地彈琴，熱烈地唱，歌聲多奔放個個喜氣洋洋！」

送左Grace返屋企，我都行返屋企，當我到左我屋企門口，如果我無睇錯，如果我真係無睇錯，好似有個人坐左我屋企門口...？

無錯！我真係無睇錯，真係有個人坐左係我既屋企門口，係一個熟悉既身影—Mk妹

佢抱住自己既雙腳坐係我屋企門口訓著左，好似一隻受左傷既小動物，Mk妹突然搵我係咪遇到一啲唔開心既事？

果然無比我估錯，我再行啲既時候，Mk妹就醒左，佢一抬頭，我就見到佢塊面有個手掌紅印，同埋有隻眼變左熊貓眼，腫左，吓？！竟然Mk妹咁好打，都有人可以係佢手上得到一分，未請教係邊位武林高手......好啦唔玩

「咩你咁撚晏返屋企嫁！等到我頸都長埋！」Mk妹有啲抱怨咁同我講

「咁你又唔打比我？」

「我打過比你都無人聽！Whatsapp你條柒頭又唔應！重好意思話我？！哼！」Mk妹有啲發龍鬚

「你鬼有打比我...」我一拎部電話出嚟睇，就見到「你有六個未接電話，Whatsapp:你有三個未讀訊息」，再禁入Whatsapp睇一睇

「4:05 我而家係你屋企門口！快撚啲開門」

「5:17 我重等緊你開門...你係邊啊唔聽電話...」

「7:23 快啲返嚟啦...好凍...」

而家9點幾，即係Mk妹坐係門口等左5粒幾鐘，我即刻捉住佢成手，果然凍冰冰，我就即刻開門比佢入嚟

「飲咩啊？」

「熱朱古力，多粉多糖，唔該！」哇佢真係當正自己屋企，沖完野飲之後，佢又講「Er…不如開暖爐，有啲凍，開埋電視，想睇10點個套電視劇「網上情緣」GoGoGo！」

算！我忍！一陣再問清楚佢發生咩事，我拎左個藥箱，又開始幫Mk妹上藥

「屌！細力啲啦仆街！好撚痛啊！」

「咁細力邊得啊大師姐！話時話你塊面做咩？」

「哎～咪又係因為江湖恩怨，個紅印係我老母車落去既！」Mk妹風輕雲淡咁講出去，但其實我feel到佢今日有唔開心，有啲唔對路，不過我聽到佢又打交，我真係嬲嬲地！

所以語氣重左啲咁話佢，再用一個失望既眼神望住佢「做咩你又打交啊...再係咁我唔理你嫁啦...」我本身都打算凶下佢，等佢驚下，其實係鳩up

但Mk妹就好大反應「咩咁你就唔理我啦？！既然係咁！不如一開始就唔好理我！由我打交打死！反正都無人care我！無人關心我！個個都唔要我！連你都咁！」含住淚推開我就跑左出去，果然正值青春期

當時我係呆左，一時間消化唔到Mk妹連環屌我十幾下，估唔到自己鳩up一句mk妹就咁，佢今日好敏感，其實係有野令佢好敏感，所以我要從根源問題醫返牙儀既Mk感染綜合症

［觸發任務「牙儀叛逆的原因」，以下內容將會講述牙儀背景為主，玩家須與不同NPC對話觸發劇情］

咩咁撚煩嫁...咁搞法，我問撚到天光都未問到牙儀跑左去邊，同NPC講野最慘係你一定要聽完佢講野先走得？

咁點算好啊！

聽朝同聽晚再出 返工好撚攰 而家啲90後真係唔捱得

利申90後

正皮加油

今朝篇文呢

Sorry啊 夜晚出 今朝遲左起身 星期日放假會出多啲 呢幾日出得唔多真係對唔住

［觸發任務「牙儀叛逆的原因」，以下內容將會講述牙儀背景為主，玩家須與不同NPC對話觸發劇情］

咩咁撚煩嫁...咁搞法，我問撚到天光都未問到牙儀跑左去邊，同NPC講野最慘係你一定要聽完佢講野先走得？

咁點算好啊！

唉問撚左先算啦！如事者，我不斷四周跑問啲死人NPC

毒撚：「你有過一個Mk妹經過嗎？」

路人A：「沒有。」

我再問多個，毒撚：「你有過一個Mk妹經過嗎？」

路人B：「沒有。」

毒撚：「你有過一個Mk妹經過嗎？」

路人C：「我好像看見過一個MK妹經過，哎！？她站在那裡！」當我以為人生滿希望既時候，命運總係鐘意玩弄我地呢啲Kai子，佢隻手一指就指住一個Mk妹，係Mk妹啊！但佢唔撚係阿儀囉！眼見一個金毛肥婆Mk，上身著一件xxs既黑色魚網露肚衫，下身著住一條連底褲都見到既熱褲，鞋就著左對高踭黑色人字拖

真係嘔撚左出嚟，我即刻屌到個路人反皮，毒撚：「屌你係咪玩鳩我啊...？」

路人C：「佢咪Mk囉！重要幾正啊哥仔！」sorry我回教徒唔食肉！比我屌都唔屌！

廢撚事同啲路人係度講度話，我問一問系統「點搞啊大佬！卡卡地關！」

［你同我定啦毒男！上天早有準備，岩岩咪比左獎勵你囉！醒目人！］

係喎！我問下系統咪知Mk妹跑左去邊囉！「我要使用「提示」！Mk妹去左邊？」

［M1酒吧］

個一間傳說中日日有人打交，旺角儿女既聚腳地方？我即刻截的士再同個司機講：「唔該M1吧門口！快！」

我一落車就已經聽到嘈到仆街既Disco音樂，入面播緊「知覺remix」，一打開門，就見到一大堆mk，有大佬，有跟班，有食煙，有飲酒，有玩大話骰，當然都有個坐係吧枱飲悶酒既Mk妹

「喂！妹妹仔！我呢就叫龍哥！跟唔跟哥哥我去唱K？」有個著住黑色背心左手紋左條龍既Mk仔同Mk妹搭嗲，Mk妹無理到佢，坐左係吧枱度飲black label 溝綠茶

其實四周啲Mk都起哄，「龍哥！龍哥！龍哥！」

當龍哥伸隻手去掂Mk妹肩頭既時候，Mk妹一個反手將龍哥壓係吧枱度趴低左，「咪撚用你隻臭手掂我先得嫁！龍Dee！你叫龍哥我咪叫儀姐？」Mk妹飲到個人醉醉地，塊面紅過馬嬲屎忽，佢一定痴左線先去挑大佬機

全場靜左，無人敢出聲，因為個個都明顯等緊龍哥落order做鳩牙儀，屌！點算啊！我小薯仔嚟！點解次次同牙儀一齊都會有街頭爭執？？？

「哇...你都好撚大膽，死八婆！龍哥都唔撚識？我龍哥係安義新既話事人，呢頭我睇曬既！醒定既就同我放手，唔係你唔會有好下場！」

「我係唔撚放啊！吹咩！邊撚位龍哥啊？人起朵你起朵，我唔撚識你啊！」

「兄弟！同我打撚死個八婆上！」呢個場面真係好似劉馬車講既咁，十幾兜友係度衝去牙儀度，雖然牙儀醉左，但一樣好打，一個旋風腿，就收左幾件Mk仔皮，見到Mk妹咁好打，有啲mk仔都知難而退，但有啲mk單細胞就繼續上

突然有個人拎住棒球棒想一野揮落Mk妹度，我即刻跑上去攬住Mk妹保護佢幫佢擋，保護Mk妹已經成為左我既自然反應

Mk妹呆左咁望住我，我隻左手當然即場收皮，我用右手拉住Mk妹隻手，「行啦！重望！走啦我地！」我同mk妹又再一次一齊逃跑

push

推。但冇甜想負皮

就快有甜 我以為無人想睇甜

今日12點出 幫手推一推 同埋大家想唔想睇甜？我見一直都無人叫我快出甜

唔好sad end 就得

快啲俾甜

甜

十二點喇甜呢

比啲時間我構思劇情 聽朝唔出切J派街坊

劊子手準備！

打緊啦 唔好切J啊 想快啲加又未岩時候大家明嗎 所以要我加速個劇情

樓主 需吾需要麻醉

Mk妹呆左咁望住我，我隻左手當然即場收皮，我用右手拉住Mk妹隻手，「行啦！重望！走啦我地！」我同mk妹又再一次一齊逃跑

拖住佢隻手跑過幾個大街小巷，又係同樣上次比人追殺既暗角位匿埋，又係同Mk妹全身貼到實一實，我一低頭，望到Mk妹底胸背心入面條深溝

睇到我扯扯地，但我同自己講未係時候啊師兄！

班Mk仔跑走左之後，我同Mk妹都走返出嚟，Mk妹岩岩已經醉醉地，而家唔知係咪酒精上腦，不勝酒力，個人行唔到直綫，大叫話「我要去飲酒！」

我即刻禁住Mk妹個口，細細聲話：「殊！細聲啲啦八婆！一陣班Mk仔又跑返嚟搵我地嫁啦！」

之後我就截的士返屋企，當然佢都係架的士度大叫「我要飲酒啊！死撚開！」

的士大佬都忍唔住叫我「睇好你女朋友啦哥仔！」

我都未答的士司機，Mk妹就話：「我唔撚會同毒撚拍拖囉先生！」

「而家後生啲情侶真係唔老實，個哥仔見女朋友飲酒飲到咁都出嚟接佢返屋企，算係咁啦！一人少句唔好嘈交！」睇嚟個的士司機重誤會緊我同Mk妹係情侶

到左我屋企樓下，我就繼續拖Mk妹上樓，安置左Mk妹係梳化，我入去倒左杯暖水比Mk妹

「飲左佢啦柒頭！」放係枱度，Mk妹無飲，突然好認真咁望住我，「點解你要成日幫我？」

「屌！唔通...」唔通我由得你比人打死咩？當我正想咁講，Mk妹就截停左我

「我地而家好熟咩？識左好耐咩？點解你要係咁幫我？你唔驚比人打咩？」

我一時間答唔到點解要幫Mk妹，系統要我幫？但有時我自己都忍唔住去幫佢，唔想睇到佢受傷，唔想睇到佢成日逞強，扮無野，其實明明個心傷痕累累

突然Mk妹向我靠近，近到鼻尖對鼻尖，淡淡既酒氣撲面而來，迷離又充滿水汽既雙眸，兩隻手搭左係我肩頭度，「唔通...你鐘意我？」

我答都未答，Mk妹突然低頭錫左落嚟，我當時呆左，但呢一個只不過係漫漫長夜既開首。

夜晚出甜！快啲留名正皮推推推

留名睇甜

如何才能確定一個人的存在？用我的所有包裡著你，親吻過你每一吋肌膚，佔據你身體所有的地方，包括你的心房，用我對你的愛將我

Mk妹錫左落嚟，柔綿綿既紅唇緊貼我既雙唇，淡淡既酒氣迎面而來，當中夾雜著淡淡既橘子香味，係Mk妹平時用既洗頭水香味

本身搭係我肩頭既手變左攬住我，重要攬到實一實，雖然係微波，但咁樣先好似心連心咁緊貼係一齊，距離更近，其實都有B cup

本身坐係我既隔離，變左跪係我大脾之間，嘴唇同嘴唇緊貼左好耐，搞到我旗都扯埋，但都無更進一步，因為我青頭仔都唔太知下一步點做

我即刻吹雞叫系統「喂！系統！點算啊！下一步點做好啊！」

［使用「提示」可以得到「性愛基礎知識」］

我心中暗忖「使用「提示」！」突然間有一啲原來唔屬於我既知識入左腦

［玩家獲得「基礎接吻技巧」、「傳教士式」和「狗仔式」,祝閣下旅途愉快！］

之後我同Mk妹就唔再係嘴唇貼嘴唇，我啓唇迎上，舔舐啃咬著紅唇，好好啜，軟綿綿好似綿花糖

我慢慢再開始加深接吻，伸出我既舌頭向更深處探索，舔過佢口中既每一個角落，我地之間交換既口口沿Mk妹既嘴邊流下，mk妹比又麻又癢既感覺折磨著，忍唔住發出陣陣嬌喘聲

當我鬆開既時候，我地Mk妹既嘴之間拉開左一條充滿色情味既白絲，成個場景只係得返Mk妹微微既喘氣聲，「好舒服啊你錫到我...」當一個人飲完酒講野都係比較毫無保留原來係真

出住啲先

我覺得單單係濕吻已經滿足唔到我強烈既慾望，粗魯啲講句，我望到Mk妹而家呢個充滿情慾既樣都想屌佢

因為親吻過後微微紅腫既雙唇，令我充滿成功感，雙頰緋紅，迷離而又充滿水汽既眼眸，當中夾雜一絲對情慾既渴求，希望有人滿足佢又唔知點做

作為男人既我握緊呢個主動權，親吻舔過佢既耳畔，耳廓至到耳窩，慢慢由淺入深，相信酥麻既感覺已經由耳蔓延至全身，由耳垂再向下至玉頸，親吻佢白滑既香肩，留下無數既齒印同吻印，我如對待寶物地珍重，輕輕舔舐啃咬，Mk妹都輕咬雙唇忍住唔叫，只有微微既嬌喘聲，我再慢慢退下黑色低胸背心

睇到Mk妹既黑色波點bra，cute得嚟又帶啲小性感，係前面就可以解開既Bra，我即刻解開個扣，露出兩隻雪白既玉兔，我雙手岩岩好可以緊握所有，手感十足軟Q彈，我輕輕咁握住再輕揉，胸前既紅櫻令我忍唔住張口將佢含住品嚐，我既舌頭跟隨其曲線打圈，帶給Mk妹頂峰既快感，終於忍唔住呻吟出聲

睇嚟佢呢個位好敏感，玩弄過後再向下行，佢著住條黑色短褲，望住條一直都想瘋狂玩既白滑長腿，身為一個腿膠，我忍不住要好好地玩玩了

我先舉起佢既一邊既小腿，如初次見到佢時渴望地啃咬滑嫩既腿肌，一口一口沿住Mk妹完美既曲線啃咬而上，一路留下亮晶晶既口水，數不清既吻痕同牙印

Mk妹坐係梳化，我就係佢雙腿中間跪喺地下，我即刻除左佢條短褲同埋一套既黑色波點底褲，見到腿心處既粉色小溝，好彩唔係黑鮑同肺片，係未比人開發過既寶藏

佢有啲怕羞，夾埋左雙腿唔比我睇，塊面紅曬咁同我講「屌你咪係咁望住我個度啦...」

「都行到呢步，睇下又有咩所謂。」我分開左Mk妹既玉腿為左睇得更清楚，可能因為羞恥嘅感覺帶比mk妹快感，只見敏感既花心不斷吐水，大腿側邊都沾滿水跡，沿下流到梳化都有啲水跡「重未插入去就咁，插左入去重得了...」

我慢慢咁插入第一隻手指探下路，Mk妹輕咬手指，想叫得細聲啲

睇緊

屌呀加速呀

呢啲位先位

呢個位停
加速

出啦。叼你咩

屌

屌呢到停

好意思停嘅

12點前出曬比大家 又想出住啲比大家頂癮

樓豬你真係想子孫根不保

我慢慢咁插入第一隻手指探下路，Mk妹輕咬手指，想叫得細聲啲

但係係我面前只不係小把戲，徒勞無功！就著這份潤滑，我既手指輕易便滑進通道，享受被包裡既快感

下身既一張嘴不斷吸吮我既手指。我開始用一隻手指慢慢抽動，希望Mk妹快啲適應

之後入第二隻手指都重係好緊，都唔知一陣夠唔夠位入，我問Mk妹「痛唔痛啊？」

「啊...有啲痛啊...細力啲啦...」Mk妹忍唔住大叫一聲，上下香汗淋漓，雙眸剪水，身上都泛起不正常的酡紅色

反而令我強烈既佔有慾起，忍唔住好好欺負佢，兩隻手指抽插既速度有增無減，Mk妹既下身都慢慢適應，速度同時都不斷加快，加深

抽出，入，抽出，入

呻吟聲都不斷增大，宛如羊脂既白滑長腿都越張越大，更開始配合我既動作，蠻腰微微弓起，希望我可以插得更入

睇嚟係時候啦！我手指抽出，Mk妹突然覺得一陣空虛既感覺，不禁抬頭用一個疑惑既眼神望住我，但好快我就解答左佢

出甜既同時想同大家講 其實個故就完 打算呢個Post完左佢

我胯間既灼熱抵住Mk妹既私處，輕輕頂弄撞擊，互相磨擦，兩人黏膩既液體互相混合，「快啲...入嚟啦...但細力啲，慢慢入嚟...」

我見差唔多時候，足夠潤滑讓我輕鬆進入，我對住洞口微微一頂，Mk妹既溫熱包裡住我既頭，個種感覺好暖，好舒服，不過已經令Mk妹覺得痛

「好痛啊...出返去啊...」玉手輕輕推開我既胸膛，但對我嚟講只不過係隔靴搔癢一般微不足道，但下身變得更緊，好似希望推返我出去

身為男人真係呢個時候停唔到，我勇敢向前，絕無退路，大力一頂，直入深處，感覺到下身被溫熱包裡既感覺，同打J同用飛機杯係比唔上

Mk妹都忍唔住痛到大叫左聲，淚水係眼眶中打滾，第一次既處子血沾滿我整個下身，同黏稠既透明液體混合，我都忍唔住停低休息，因為Mk妹夾得我太緊

我地兩方都微微喘氣，「好痛啊...我唔玩啦...」而家先想收手？太遲了，女人係人安慰下

我就用低沉沙啞既嗓音同Mk妹講，再用手輕輕打下佢patpat，「放鬆啲啦...一陣間我就會令你舒服起嚟...」

我低頭吻住Mk妹既紅唇，將自己既舌頭喂入佢既口中搞動、輕吮，溫柔地對待佢，雙手同Mk妹十指緊扣，我見Mk妹開始放鬆，我身下抽插既動作就開始

斷斷續續疲累不堪的呼吸聲此起彼伏急速呼吸，呻吟聲一浪蓋過一浪，Mk妹用佢條白滑長腿攬住係自己身上狂猛律動既我既腰身，我舔舐著乳暈打圈，間中用牙齒嚙咬乳頭，Mk妹感受一陣又一陣前所未有酥麻既感覺一波又一波

我用九淺一深既力度去抽插佢既下身，將愛液都搗成白沫

時快時慢既速度都令Mk妹更加難耐，完全被撐開既小洞升起一陣難耐既搔癢，要更快更深才可以撫慰，「再快啲...死...毒...撚...」

抽插既速度變得更快，除了我同Mk妹既喘氣聲同呻吟聲加劇，重有肉體與肉體之間啪啪的撞擊聲也增大

突然我將我既肉棒抽出，將Mk妹既背面對住我，佢手撐係梳化，腳跪係梳化，無錯跟住落嚟係狗仔式時間

我再次進入Mk妹既體內，狗仔式帶比我前所未有既征服感，好似大將軍騎馬一樣威風凜凜，望到Mk妹光滑既美背，忍唔住舔過背部所有既肌膚

可能轉左體位，狗仔式更加令我既肉棒頂住Mk妹既敏感點，令Mk妹覺得更爽，呻吟聲更大，更加配合我，甚至自己扭腰，係我身下來回8字咁扭，「哈嗯哈啊！」

當然我都更加爽，更加大力頂入去，黏膩既水沾滿我同mk妹既下身

慢慢我地雙方都就到達高潮，喘息聲也更大，「啊！」Mk妹最後一聲既嬌喘聲，不斷收縮身下痙攣著達到高潮

我身下都同噴出白濁黏稠灼熱的精液於mk妹既背上，黏膩既水都沿mk妹下身流在梳化上，整個房間都充斥我同mk妹糜爛色情既氣味

我用茶几上面嘅紙巾輕輕抹一抹佢背上嘅精液，經過一場大戰疲倦既我同佢都雙雙倒下，我攬住佢訓係梳化，見到佢身上無數既吻痕、齒印，無數個我留下既痕跡，我就好有滿足感

訓著前Mk妹問我：「你鐘唔鐘意我？」其實我到而家都唔太清楚自己對mk妹咩感情，同女神一齊又放唔低mk妹...我諗我都鐘意mk妹，畢竟我都係一個傳統既男人，性同愛係密不可分，所以我答佢：「我鐘意你。」輕吻緋紅既耳畔，呢個角度睇唔到mk妹既樣，我諗佢唔出聲係怕羞，突然間佢轉過嚟攬住我，個頭埋左係我既胸膛前，溫熱既呼吸噴係我嘅胸膛

好快濃濃既睡意襲向我們，我同mk妹就咁攬住瞓着咗

終於寫撚完 第一次寫 有咩改善地方 寫成點

個頭先話同grace 一齊 呢家又食mk妹
Sad end 味濃

個甜好撚正 強烈要求寫埋女神嘅甜戲份，否則劊子手將會為樓豬準備，加埋負皮

快出啦叼

樓主作文5**

現實中我都係小薯仔一個

聽日先再出

其實都係睇你地班大佬想睇咩 想睇甜就即刻出

旦求happy end

女神嘅甜戲份呢 冇女神搵mk妹都得嫁 大家都係腳膠

想男神bad end

男神會... 睇落去咪知

聽朝出文 返完工好撚疲倦

文吧

文，推

打緊

好快濃濃既睡意襲向我們，我同mk妹就咁攬住瞓着咗

我起身既時候，Mk妹已經唔係度，當我心諗Mk妹做咩走咁快既時候，我一開廁所門就見到Mk妹係度刷緊牙

因為好急尿我就除褲痾尿，Mk妹一見度即刻停底捉住我隻手，紅都面曬咁問我：「你想做咩啊？」

「痾尿囉...好難明咩？」

「咁你唔係應該等我出左去先嫁咩？」

我就用一個曖昧既眼神望住Mk妹：「你都睇曬人地全身啦...」

mk妹塊面再紅左啲，一手甩開我，瞇埋眼繼續刷牙：「屌！收嗲啦死女人！」

痾完尿刷完牙，一行出廁所，就聞到陣陣香味，平時我自己係屋企都無人煮飯比我食，都係食波仔，一係就食杯麵

見到Mk妹係度煎蛋，「哇！咩你屋企咩都係嫁！」

呢個畫面好似我同Mk妹結左婚咁，圍住一條紅色格仔圍裙，身上著住我既衫，有啲大件，顯得個人細細粒，心中有一股暖流流過，溫暖我既心房，係前所未有既感覺

「搞掂食碗麵！快撚啲過嚟食啦！凍左又屌鳩我難食就唔好！」

我同Mk妹一齊係餐枱食早餐，個場面好溫馨，好和諧

「今日係星期六！不如...我地出去玩好唔好？」Mk微微低頭，我睇唔清佢個樣

不過佢一講起出去玩，我醒起我手頭上有兩張主題公園門票，「好啊！我地去主題公園玩！」

你可能覺得我痴撚線，同一個主題公園去兩日，不過我同你地講！主題公園志在同女女去！唔係志在玩！

「好啊！我想去好耐嫁啦！好yeah！」Mk妹個樣即刻變到超興奮，有啲可愛！

「但係我無錢喎....」

「我有飛！」我係袋度拎左兩張飛出嚟

「我遲啲比返錢你...」

為左等Mk妹良心過意得去，我就同佢呢兩張係人地送比我，唔洗錢，雖然我都係完成左女神個任務換返嚟！Keke!

搭緊車既時候，Mk妹已經超級期待，嘴角微微向上彎，望住車窗外既風景

「唔知主題公園係點嫁呢...」

「你未去過主題公園嫁...？」

「我係未去過啊！屌！好撚出奇咩！大撚把人未去過啦！」

之後佢微微低頭，耳畔泛紅，「不過...都多謝你帶我去...」

通常男人都係擔當強勢既一方，而女人就係弱勢既一方，所以其實我諗我想幫mk妹係因為我好想保護佢，保護佢當中我都有成就感！

［毒撚勿忘初衷！我地個任務啊！］

到左主題公園，我都主動拖住Mk妹隻手帶佢周圍行，不知不覺我已經開始慢慢脫毒...？唔再驚同女仔相處......

睇住隔離食雪糕食得好滋味既mk妹，原來我嚟左呢個遊戲世界之後變左咁多，唔再係一個毒獨

「你睇下你！食到成嘴都係！」我用手指抹mk妹個嘴附近啲雪糕

再放入口試下，「又幾好味！早知買士多啤梨味啦！」

Mk妹面紅耳赤「哦！有早知係乞衣！」怕羞都仲咁寸嘴

得咁少就出文

假期出咁少？

今日都係要返工 大家覺得少 我放工再出

打緊文啦 12點出

如事者，我地又係主題公園四周圍玩，不過之後我想收返「我已經唔係毒撚。」呢句野

因為我重好撚細膽！

「行...行快啲啦！」我匿埋係mk妹身後

「男人老狗驚條撚咩！難得嚟到緊係要慢慢睇嫁啦！嘩！你睇下！啲血跡好真！」

果然係行走江湖既人，血都唔驚！相反我就...

「屌！我怕血嫁！咪比我睇！」

「妖！好撚煩啊你死女人！」mk妹屌我成個女人並

「啊...我死得好慘啊...」

「啊！」突然彈出嚟既女鬼嚇撚到我屁滾尿流，忍唔住尖叫，鬼即刻攬住Mk妹背後，個頭埋左係佢肩頭個度

「死女人！不過...不過你可以拖實我既...」MK妹細細聲咁講

「吓！你講咩話！」個陣我真係聽唔到佢講咩

「屌你老母臭閪！我叫你拖撚實我啊！好難明咩屌？」mk妹一野捉住我隻手，好撚man，想比佢屌
，手心傳來陣陣溫暖，舒緩我嘅緊張

慢慢我都靜落嚟比mk妹帶住行，行下行下就行完鬼屋

之後我地去左水族館睇魚，又去左睇企鵝

「哇！啲企鵝行到好得意啊！」

「好似你咁得意！」等我又試下flirt下女先

「妖！收皮啦！」但佢耳仔又紅左，咁即係有用定無用？

太陽又落山，又去左坐摩天輪，我決定藉住呢個咁靜又無人既機會，問下mk妹離家出走既來龍去脈

「係喎...點解你無啦啦離家出走既？」

「你戇鳩啊？我撚有離家出走啊。」

「你幾日唔返屋企都唔叫離家出走...」我用一個質疑既口吻

「好啦...你就當我係離家出走啦...」本身起曬鋼咁，比我質問下都收收地皮

「咁做咩事先其實...」

「唉...咪因為我老母叫我退學咪撚讀...」

「吓...點解既？」我聽到呢度都嚇親，我無聽錯啊嘛...我第一時間唔係諗起個任務...而係mk妹要離開我，我有啲接受唔到...

「因為我老母唔鐘意我打交，唔鐘意我群埋啲唔三唔四既人玩，之前我老豆就係因為一次黑社會幫派戰爭死左，所以佢唔想我行老豆個條路，佢知我係學校同個班人一齊玩，同埋反正我都讀唔到書，所以...佢咪諗住叫我咪讀，出嚟幫鋪頭手，但我都唔鐘意...我想繼續讀書！」

「咁你做咩重打交...」

「因為如果我唔幫佢地打交，我就真係無朋友，無人理我！」

「我咪一直陪住你囉！」我捉住Mk妹隻手

Mk妹無講野，低下頭，淚水在眼眶中打滾，甚至湧出，滴係大脾度「多...多謝你...」

「咁點解重想係學校讀書？」

「因為我想識朋友，我想好好體驗中學生活，我想畫畫，繼續讀視覺藝術，同埋...想見你...」水靈既雙眸望住我，好似隻可憐既小貓，我心動左

「咁咪繼續讀落去囉！做返個正常人！唔好再打打殺殺行走江湖啦！」我拍一拍佢個肩頭

「我都唔想咁...但係我重可以變返正常人，我重可以返轉頭咩...？」

「回頭是岸啊！只要你願意回頭，不論幾遠，終有一日都會上返岸！」

不知不覺摩天輪又上到最頂，「我聽講呢度有個傳...」mk妹未講完，我就已經錫左落去截停左佢講野

「不論有無傳說，呢一刻我就係想錫你！」我繼續加深我地之間既吻，舌頭與舌頭之間互相糾纏，蹂躪粉嫩既櫻唇

隻手已經忍唔住伸落去摸mk妹個嬌臀，再掃佢背脊，氣氛好好，不過比人打斷左

「先生！到左啦！」個個遊樂場既人閪口閪面，將我同mk妹拉返嚟現實

「唔好意思！」我拖住面紅既mk妹好快咁走，我心諗「哇屌！柒死！會唔會比佢打上網比人公審？」

「屌...而家啲後生真係要扑野就返屋企啦...」岩岩屌陳嘉榮同mk妹個個人，佢叫做Hasley，「幾時先收工啊...好煩，咦！？係哥哥打比我！喂！哥哥...」

不知不覺又到左閉館時間，「你今日返唔返屋企啊？」

「我緊係返啦！」

「你要同你媽咪講清楚啊！知唔知啊！」

「但老母都唔會聽我講野嫁啦...」

「唉我幫你同你阿媽講清楚！行啦！係邊啊間鋪？」

之後我就跟住mk妹行，行行下行到一間士多，叫「肥嫂士多」，本身執緊野既肥嫂一見到mk妹，即刻行過嚟「死女包！終於返嚟啦咩！」打算又一野車落mk妹度，mk妹其實可以避開，但重企定定比佢車，其實都幾孝順，不過我諗佢係唔識表達出嚟

Mk妹雪白既面頰已經印下一個鮮明既手掌印，我見肥嫂重想車多巴，我諗都無諗就衝左上前幫mk妹擋住

「伯母！冷靜啲！」肥嫂停左手問我

「o靚仔！你邊位啊！」

「我...」

mk妹股大手購入

比grace 一見到 男主同mk妹一齊 即刻收得皮

mk妹講嘢咁似佢嘅

文啊 叼

聽朝出

劊子手準備，樓豬

I am ready I am ready

今朝搞緊啲大單野 夜晚會出多啲比大家

咪走數同sad end 啊

「伯母！冷靜啲！」肥嫂停左手問我

「o靚仔！你邊位啊！」

「我...」係呢...我係mk妹邊位呢...係我重未諗到我係mk妹邊位既時候，mk妹就出左聲

「佢係我啲朋友...」當時我聽到真係百感交集，一嚟我有啲開心佢真係當我係朋友

但我又有一種難受既苦澀，我地真係朋友咁簡單？種感覺好似你同人玩緊曖昧，但係有一日佢同你講我地係好朋友咁

「啊...哈哈，我係牙儀既朋友！你好啊！伯母！」我苦笑，強忍心中苦澀，種種想講既野一息間好似魚骨咁卡住係我喉嚨

「係啊...我地係朋友...」mk妹個樣好似強顏歡笑咁，但我唔知點解

有時就係咁，有啲傷害總係無意，明明互相喜歡，但總是因為一些誤會，而造成不必要既距離，甚至互相傷害仍懵然不知，有時人與人之間一齊真係要緣份

「哦...原來你係我個女啲朋友，咁你嚟做咩？」

「我...」

「佢係嚟同我壯膽！老母！我要同你講！我唔要退學！」

其實mk妹同佢老母真係一鳩樣咁火爆「咩話！？你個死女包！你係咪要激鳩死老母先心息！」伯母一野拍落收錢張枱，威力大到...總之嚇到我唔敢講野

「我想繼續讀書！我要繼續畫畫！我都想過正常既中學生活！我第一次搵到人生想做既野就係成為一個畫家！」

伯母無講野，mk妹繼續講「我唔會再過啲混混沌沌既生活！我今次一定要做好比人睇！我係得既！我唔係一個得把口既mk妹！我...我以後都唔會再打交嫁啦！對唔住！比多次機會我！媽咪！」

Mk妹一口氣講曬佢想講既野，伯母都係無出聲

「媽...」mk妹發出哀求聲，但正當想繼續講落去既時候，伯母衝過去攬住左mk妹

「得啦...我做人老母點可以唔支持自己個女，我都係唔想你打交，群埋啲唔三唔四既人先咁，既然你都講到咁，我都唔阻你搵你既人生目標，你想繼續讀就讀落去啦！」

「媽...」mk妹滿腔熱淚，發出陣陣哭音

「女...」兩個互相擁抱，再係大家既懷中喊，好似少年漫咁熱血

睇到我都就嚟忍唔住叫聲「媽...」

當搞完一輪野，伯母叫我留底食飯，當係感激呢幾日照顧mk妹，伯母煮餸手勢唔錯，佢應該當左我同mk妹係「好姐妹」，但其實我同mk妹係互相屌過屎忽既關係...講笑，上過床既關係先岩

老老實實，作為呢一個遊戲既男豬，我都唔係好知跟住落嚟既路，點搵女神同mk妹之間既平衡點，正所謂「魚與熊掌不可兼得」，唔通...真係要捨其一？

［屌！話明遊戲！又點會咁死板呢！］

「咁即係點啊...」

［睇下個好感表先講啦！］

好感值———————————

女神grace 80

Mk妹牙儀 90

肥婆apple 25

好感表（男神mark）

女神grace 20

Mk妹牙儀 30

肥婆apple 90

肥婆90分

唔好停啊

「哇...原來不知不覺就行到嚟呢一步啦...」

［野都扑埋，嘴又錫左，好難唔咁高嫁喎...］

「咁又係...」

［跟住落嚟你手上重有一個提示，你可以使用！」

「使用提示！」

［提示：只要好感度達到100，女主將會因太愛男主，而接受與別人分享男主，因為希望男主更幸福，將情慾上既愛昇華到無私既愛，利申：係達至100之前，唔可以比女主發現，否則會降好感度！］

我不禁吞左啖口水，同一間學校，要唔比人發現，係何等既難？！

食完餐，mk妹送我落樓，左望右望，走前錫左我個嘴一啖，「多謝你啊！嘉...嘉榮，返屋企小心啲！」之後就塊面同耳仔紅曬咁跑走

青春真好...接落嚟又難關重重啦...唉

同男神一齊左成個月...好難唔90

正。享齊人之福 呢獲fat fat la

齊人之福

青春真好...接落嚟又難關重重啦...唉...

而家一路食住個面包一路行返學，話咁快又到左星期一，屌...到底點樣可以唔比mk妹同女神發現對方？

呢個問題我諗左成朝...「陳嘉榮！早晨！」我本身打算擰轉頭，屌鳩mk妹叫佢咪神早流流講啲咁唔吉利既野

但唔擰轉頭都無野，一擰轉頭真係返唔到轉頭，mk妹由MK look變返正常學生妹

本身頭上面既海苔竟然剪曬，變返普通既平陰，面上既妝都無埋，唔化妝其實都好靚，好清純，校服都著得好整齊，咁樣睇佢無人知佢係mk妹，靚左咁多同女神有得揮

［恭喜完成主線任務「mk妹重生變正常學生妹」！］

「完左主線任咩都無！」

［遲下你咪知囉！急咩春？］

「屌...做咩鳩望住我個樣望咁耐...咁樣好柒咩...？」

「唔會！你靚左好多！」

「屌！收皮啦！」又跑走左，明明讚緊你靚，又鬧人...

正當我想行前一步既時候，「嘉榮！早晨！」Grace同我講早晨，朝朝早都係咁正，永恆不變

「早晨啊...Grace...」

「我地一齊行返學啊！」估唔到女神都會咁主動

「好啊！」

「話說岩岩同你講野個個女仔係邊個嚟...？」估唔到女神咁金睛火眼睇到我同mk妹傾計

「哦...我隔離班啲朋友囉...」其實咁講都唔算大話...？

「行快啲啦！就嚟夠鐘啦！」於是女神就拖住我行快啲，令唔少人注目，「哇...咩毒撚都溝到女...」「咪係囉...早知我都去識Grace...」

我諗女神拖住我咁張揚，係想宣示主權，好似啲動物會周圍痾尿霸地盤咁

返到班房，見到肥婆同埋男神一齊坐，男神瘦左成個碼...陰公...

「啊～擘大口食我為你整既愛心早餐！」肥婆令住個匙羹喂啲不明物體比男神

男神一句聲都無出食曬佢，難怪瘦左成個碼

「你好乖啊！食曬人地整既愛心便當！」

男神一望到我，眼眸中充滿痛恨，搞到我都有啲心虛，但估唔到呢一切，至不過係一個開始...

我諗朝早我同Grace拖手都揚開曬，男神一定係酸鳩我...

「哎！估唔到榮榮會同左Grace一齊，眼光咁差，不過Mark就唔同，好識食，揀咗我呢個咁靚既女人。」成個班房無人出聲，由得肥婆自己打飛機

係小息既時候，mk妹衝左過嚟問：「今朝同你拖手既女仔係邊個？」仆街！比mk妹知道左，佢眼神充滿哀傷

「我...」正當我想開口既時候，佢又截停左我，「得啦！唔洗講！咁又係...朋友唔應該理你咁多...」又跑走左，乜而家啲女仔成日唔聽人解釋嫁...

但我今日無比佢跑走，反而捉住左佢隻手唔比佢走，「你重想當我朋友當到幾時？」我問mk妹，mk妹無講野

我再講「乜你真係當我地係朋友咩...？」我再係後面攬住mk妹

「我...」mk妹正想講野既時候

「我地已經唔係朋友咁簡單嫁啦...我鐘意你...」

「同我一齊拍拖啦！我會比幸福你！中學唔拍一次拖點叫享受中學生涯！」

Mk妹都係無講野，我以為我會食檸檬，打算鬆手既時候，mk妹突然轉身攬住我

「我等左你呢句好耐！我都鐘意左你好耐！唔知由幾時開始！我好自卑！覺得自己讀書咁差襯唔起你！所以一直都唔講！」

「點會襯唔起我，我都係小薯仔毒撚一個！」

［恭喜！成功攻略牙儀！轉為戀人關係！］

當時小息啲人去曬canteen食早餐所以無咩人係樓層，但天算萬算都算唔到......

聽日/後日大結局

叼 被人撞破 要齊人之福啊

升左戀人 姐係好感度100啦 轉頭再慢慢搞掂grace

咁急埋尾？

其實都唔急嫁啦

個題材好有發揮空間喎 真係咁快完故

就算係有發揮空間都無乜人睇 不過可能有續集既

我睇緊
你快啲出

Pish

我都一直追緊
每日都入一入黎睇下有無文

一睇就知樓豬趕埋尾唔想再煩

我要mk妹呀

我一陣出文 琴日唔太得閒 唔好意思 其實我唔係唔想煩 我覺得我呢篇文好垃圾 題材新穎 但作為一個寫文新手我carry唔到 寫唔到深切既感情 留唔到令人會有叮一聲「原來係咁既」伏筆 覺得自己未到家 之後會出一篇算我自己比較上手既題材 人物角度 希望大家會支持下

你係咪想講男神同肥婆個好感到就過100，到時男神就會溝埋grace

你唔係諗住棄文下話？

我都就到結局 點會棄文 我既意思係續集 呢一個故其實可以開無限續集 當初我係想幾集一個主題 但估唔到寫一個主題都用左咁多筆墨 我屌 今晚8點前出

純粹就嚟完故 叫下春

準時8點見

當時小息啲人去曬canteen食早餐所以無咩人係樓層，但天算萬算都算唔到......

都算唔到岩岩個一幕比一個我唔想比佢睇到既人睇到

平時食晏就都係我自己一個人食，但今日Grace竟然邀請左我去同佢一齊食晏就

「同我一齊食飯啊！我整左你既便當啊嘉榮！」

正因為咁我同Grace係一個寧靜而又四處無人既地方，孤男寡女共處，必定會有啲火花會發生

Grace拖住我隻手上嚟，一到左天台就鬆開左，變成攬住我

「終於都可以兩個人獨處下啦...」埋在我胸口既小臉看著我

「雖然我話會等你，但我都係忍唔到，我今日見到你同Apple眉來眼去，我就覺得好嬲，但我又好憎自己咁心胸狹窄，但一諗到你同apple之前咁樣我就...我個心就痛到透唔到氣...」Grace攬住我既力度不斷咁增加，攬得我好實

不過原來Grace係啲佔有慾咁強既女仔，但佢又屈鳩我同肥婆真係嬲嬲地...講撚左幾多次我同肥婆無野啊！

我用雙手捧住Grace既雙頰，然後咩都無講，一嚟就嘴佢，因為係呢個時候我只係識用接吻嚟令佢感受我對佢既愛，我對佢一直以嚟既傾慕同愛慕既心情

一個吻勝過千言萬語。

並非轟轟烈烈強勢得令人透不過氣來，相反閃細水長流溫柔的吻

猶如捧在手中的寶物一樣，使用一個吻來傾訴我對你無言的愛也許是最好的方法

讓你感受我的溫度、氣味、觸感，輕輕捉起你的玉手，按我的心房，一直為你跳動的心臟，流過的血液

用我的溫度捂暖你，撫平你雜亂無章、煩燥不安的內心，一個吻能否讓你明白我背後對你千絲萬縷的愛？

輕輕而又仔細舔舐啃咬紅唇，合上眼睛，此刻我的世界只有你

當我開眼既時候，我攬住Grace，我終於要開口表白，「其實我鐘意左你好耐，同我一齊拍拖好唔好？」

這個世界沒有無源無故的愛，我愛你，因為你為活在黑潭中的我帶來一絲光明，正因生在黑暗之中，看見光明比任何人都還要激動，比任何人更要進取，更想要接觸溫暖，讓你的溫度捂暖我的心房

From 原來既陳嘉榮

「你終於都講出口啦咩...我等左你呢句好耐...」女神輕輕拍左我心口一下

［恭喜！與人物Grace轉為「戀人關係」！禮物後補！］

屌你！邊有遊戲會禮物後補嫁！找數真漢子！

正當攬到實一實，唔好既事就發生...

--
打緊 出住啲先

咪拎sad end 啊 叼

「咚」一聲天台既門比人打開左，男神同Mk妹企埋一齊望住我地

「陳嘉榮！真識玩！呢頭同mk妹一齊，轉個頭就同Grace表白！」我都唔知條仆街Mark同mk妹講左啲咩，mk妹眼眶泛紅，淚水在眼眶中打轉，默默的捂著嘴哭泣

所以解釋藉口都猶如魚骨卡在我的喉嚨，說不出任何一句說話，倒不如說事實的確放在眼前，沒有解釋的必要

Grace用茫然不知的眼神看著我，「你地愛上既男人同時同兩個人表白啊！一腳搭兩船啊！你班傻閪！」

Mark已經唔可以用男神呢兩個字嚟形容，骨瘦如柴，面色泛黃又蒼白，眼眶深陷，憔悴不堪的臉龐，眼珠充血泛起紅筋—倒不如說像一個瘋子

肥婆已經將他逼瘋了，皆竟能夠將被人強逼、不能反抗的強姦轉為享受的人少之又少

皆竟對著一個極度厭惡的人整整一個月，不能離開，只能默默忍受，所有不快未能說出口，日久積累的精神折磨也足已將人逼瘋

「你班臭四抵撚死！我咁優秀唔揀我，係都要跟呢條死毒撚！」情緒激動地吶喊

Mk妹同Grace都無講野，一方神情呆滯，一臉未能接受，一方淚水卻早爬滿整臉，但同樣看著我，希望在我身上得到答案

但無奈答案就如Mark所講一樣，的確我咁樣係一腳搭兩船

點解主角唔開技check 下四圍有冇人

主角開技要反白眼 好影響氣氛 所以無check

快D加速完埋佢？

點解唔可以享齊人之福 硬係要悲劇收場

睇埋落去先啦 唔係悲劇

今晚大結局？

如果無意外就係

我想肥婆都bad end

大約幾點出？好眼瞓😅

岩先放工 陣間出 但都深夜

等你

等你大結局啊 齊人之福

仲未有嘅？咁我瞓先啦巴打，聽朝先睇

就搞掂啦

但無奈答案就如Mark所講一樣，的確我咁樣係一腳搭兩船

有人講過維持一段愛情，忠誠係好重要，因為忠誠代表你對一個人既尊重，雖然愛情並非完全自私，會去體諒和聆聽你另一半既感受，有想將自己一切都奉獻上，為的只是搏君一笑

但其實人本來就自私，人之初，性本惡，表現出既溫文儒雅，風度翩翩，其實都係社會所定立既規矩同原則，係愛情方面，就算一個幾完美既人，唔多唔少都會出現妒忌、佔有慾、控制慾，非無私既愛情還是不是愛情？我想這也是愛的一部分

真正無私的愛有多少人能做到？因為愛一個人，可以接納他的所有，包括他對他人的愛，為什麼人總要伴侶眼中只看著自己？而不能容納其他人？為什麼專一是愛情的前提？為什麼愛情不能同時愛上兩個人？為什麼？

「我同時愛上左兩個人，我唔係玩玩下，我係對佢地兩個都認真。」我擺出一個「我真係好撚認真」既樣，Mk妹同女神聽到都呆左一呆

「我完全無玩佢地感情，真心深愛兩個女人，佢地對我嚟講都好重要，缺一不可，任何一個我都唔想佢受傷害。」

「你同我收聲啊！收聲收聲啊！本身佢地兩個都係我嫁！！！我先係男主角啊！一個死毒撚做咩搶走我既野！」突然間Mark發曬癲，不停咁尖叫，十足痴線佬，可能其實佢神早已經痴左線

「我要搶返本來屬於我既野！我要重新開始！」雙眼充血，血絲爬滿整個眼白，猶如喪失理智的野獸

突然間佢衝左埋嚟，突然有一陣腥甜湧上，血銹的味道充斥著我的口腔和鼻腔

「你......」我只能發出沙啞的嗓音，心口中的刺痛蔓延全身，猶如撕心裂肺，胸口的血如鮮紅的曼陀羅花綻開

「哈哈哈...我要呢場遊戲重新開始！我要你消失！你快啲同我去死！」用力一推，埋沒在胸口上的利刀越插越深，口中的腥甜因而增加，更沿著我嘴角流至我的白襯衫

Mark輕輕一推，我猶如一根羽毛飄落在地上，此刻世界變得寧靜，最後的畫面是Mk妹和女神痛哭的樣子

「嘉榮！」

「毒撚！」

哭泣是珍重的表現，但更多時候不想看見眼淚

［恭喜玩家完成校園篇章節！mk妹同女神好感值max，任務都完成！要觀看結局嗎？］

「點解我表左白都未max？死左反而max左？」

［因為當人失去一樣珍重既野，先會發現呢樣野對自己嚟講係咩定位，愛本來就使人卑微，那份深入到骨子裡頭的情感，讓你不得不屈服，卑微到塵埃裡去，為左你，想你返嚟，所以自己既低線又再次拉低］

「咁我之後都係遊戲入面定點...？」

［玩家已經完成左校園篇，一個小章節，我地會加入一個模擬你既角色，代替你生活落去，保持返遊戲世界平衡，當你真正爆機既時候，你可以選擇生活係你想生活既世界，或者帶已攻略返角色到現實世界。］

「跟住個個咩章節？」

［係唔撚話你知啊！毒撚！睇撚左結局先啦！］

聽日真結局 預告：善有善報 惡有惡報

仲未完?

姐係會有第二季？

有可能出第二季 我呢啲垃圾故無咩人睇 所以睇下我有無靈感寫同有無人睇

呢一個章節完啦 不過睇下出唔出續集

個故好睇

唔該出第二季

都幾好睇
支持出第二季

點會無人睇
留名等第二季

當我地死架？
唔該出續集
好好睇

好睇 巴打 加油
等你續集

係完左一小章節前 我都想呢篇垃圾文學夠100正皮 重差兩個 求下大家滿足我既小心願

一日追曬
巴打文筆幾好

打緊 諗緊點樣sm男神

大結局要加甜啊

100正皮

大結局先加 而家小結局

校園篇最終章—善有善報 惡有惡報

當我再次睜開雙眼，發現自己身處一片素白而且混亂著淡淡藥水味的空間，看見床上躺著的是受了重傷的自己，感覺十分怪異，有點可笑

才明白這一切都只不過是一場遊戲，何必太過較真？似真非真，似假非假，真真假假，假假真真，一切在遊戲中的情愫，真的？還是假的？

還是我由一開始就視一切為遊戲，重來沒有投入其中？連我自己也猜不透，這種不真實的感覺，令我也有點迷惘

開門聲令我在混沌不明之中驚醒，眼前正是既陌生又最熟悉的兩位—Grace同Mk妹，手中抱著一束紫色鬱金香—花語是此生不悔

「醫生話多啲同你講野，你就有機會醒，你其實係咪想日日都見我地先扮訓唔醒啊...死仆街...」Mk妹緊握我既右手

「可唔可以唔好再扮訓...快啲起身啦毒撚...」淚水落在素白的床鋪，化開成一朵朵花

「如果個一日我唔跟Mark上嚟，結局會唔會變...」Grace暗然神傷，努力控制自己情緒

「我地明白你既心意同苦衷，我地會乖乖地係你身邊，所以...你可唔可以快啲醒...」平淡如水的嗓音漸變為哭音

「我明明講話唔會喊，要同你講開心野....但我...真係忍唔到...」

「雖然你應承左同我地拍拖...但都係差我地一句...」

「我愛你。」

「我愛你。」

「所以...你快啲起身同我地講...唔係話同你一齊就唔算數...求下你...快啲起身...」

見到呢個場景，都係好似睇緊一場戲咁，可能我係「陳嘉榮」，可能我唔係「陳嘉榮」，可能因為我用緊旁觀者既身份

行出呢個病房，返到學校，就聽到身邊既人講起Mark

「估唔到Mark係啲咁既人...」

「咪係囉...之前重覺得佢靚仔，而家真係狗也不屌，成個痴線佬咁，走曬樣...」

「佢好似同apple一齊就開始咁...」

「Apple?邊個嚟？」

「妖...A班個條不自量力既公主病肥婆囉...mark咪坐緊牢既...條肥婆好似日日去探Mark...好痴纏...」

「哇屌...嘔撚左出嚟，唔知扑左野未呢...」

「屌！一定扑左！重要係中出添啦...哈哈...」無錯，呢位同學講得無錯，男神係同肥婆一齊既個個月，幾乎日日扑野，精盡人亡，重要肥婆要求唔戴套中出，可想而知最後...

mark做左人爸爸，雖然肥婆而家日日探，但都唔知出返嚟，條花痴肥婆個心都唔知重係唔係佢度，點都坐十年半載

可能一種解脫，擺脫左肥婆...

［呢個係呢一章既結局，結局看似終結，其實係一個新既開始，呢一個結局既開始，就係你完成遊戲之後既後續，你既選擇］

仲有冇？

校園篇終結，過多幾日再出埋重重重重甜番外，呢個故事就要停一停，但爸打想睇，應該會出第二季，比啲時間我構思下，多謝大家一直支持我呢一篇垃圾文學，有諗過放棄，寫得咁垃圾，雖然無咩人睇，但多謝幾位一直追既爸打，屌我出文，如果無人留名，推文，我真係神早放棄左，之後我想出一個少女文學先再出第二季，畢竟我想寫左好耐，希望大家支持下我個新故，利申重甜過呢篇好多，鐘意甜就會鐘意睇，呢一篇故其實後期好多我既抒情叫春位，唔知大家鐘唔鐘意睇我叫春定係想初期歡樂開開心心呢？ 話我知你地鐘意睇咩風格諗下第二季點寫 好想上熱門 希望有日得啦

有番外

等你篇甜番外啊 3p

唔好覺得自己寫嘅嘢冇人睇

其實我係你停更前一直都live住
你寫返之後幾日我又live咗

any肥，加油啦
整體我覺得都ok

其實嘉榮醒返未啫？
結局會唔會講埋嘉榮、grace同mk妹之後點，定番外篇先講？

最終章 應該係毒撚帶曬2條女番現世

我要重甜到有糖尿先叫重甜

無問題

未醒 你當佢靈魂返左嚟 用旁觀者睇結局 佢醒返既時候係大結局既時候 Grace同mk妹係其一中個遊戲世界 你當係有save檔咁 佢地兩個點就大結局先出

之後重有其他更正既女豬 太快落決定啦Ching

甜到你地血糖有升無跌

今晚幾點有交？

我缺糖分
幾時有重甜比我

後日放假 出重甜比大家 比啲時間我諗劇情

有文未呀大姥

放飛機

一日就live 咗
Btw 等第2季

（等番外重甜

Sorry 今日先放假 講錯左 而家打 今晚出

打完就出得唔得啊？

樓豬你條丁死梗

搵緊靈感 想寫好睇既甜比大家嘛

禾警告你巧快d出番外同第二季
如果唔係切左你條賓周仔

揾靈感洗唔洗搵咁耐呀

打打下 無左草稿 屌

重有一個半鐘 咪走數啊

我都預左樓豬會走數

利申唔會走數 應承得大家既野一定會做 但最近懶癌發作

有文未啊

聽日夜晚真出 走數可以切j煲湯比大家飲 最近好疲倦 特別寫甜位要用多啲想像力 我精神力0左

好 等你

OK 唔好走數

推到出文為至

描撚準未呀樓豬

出緊

12點前出

重有一個鐘

重重重重甜番外（一）—放學後

夕陽西下，大地被一整片黃金色籠罩起來，只有零丁幾個學生在球場揮灑汗水，睡在桌上的我淋浴於余暉的彩霞之中

岩岩係課室書枱訓醒，望一望周圍，原來已經咁夜，啲人重要走曬「咦...咩原來啲人走曬啦...班死仆街走都唔叫...屌...」

當我慢慢打算執書包走既時候，突然門口出現左兩個熟悉既身影，成個故咪又係得兩個女豬，懶咩神秘

「嘉榮！」Grace衝入嚟課室叫我

「榮榮！」之後到mk妹

「我地等左你好耐啦！點知你重唔落嚟！唔想同我地返屋企？」Grace扁嘴

「咪係囉！等等等，等撚到我頸都長埋！」唔洗問都知邊個先會咁惡咁臭串

「做咩啊...你地急咩啊...我地幾時有約放學啊...」我真係睇唔透，百思不得其解，而家係咩環境啊？召喚系統！召喚！召喚！....

我內心叫十萬次都無人比答案我，無人出嚟，系統你又死撚左去邊啊？呢度你主場，無你點玩落去？

正當我吹緊雞既時候，Grace突然講話「其實你係咪唔記得左我地約過...」佢低頭同我講，所以我睇唔到佢既表情

當我繼續吹雞，無理佢鬧情緒，突然佢捉住我衫領，同平日溫文爾雅既佢唔一樣，今日有啲反差萌，斯文既外表下內裡竟然係......

「睇嚟嘉榮你需要一啲懲罰...」玉手輕輕撫摸我既臉頰，冰冷既指尖描繪出我既唇型

「做咩啊而家其實...？」我又唔明佢地做咩咁反差，連mk妹都係我身上面摸嚟摸去

比起Grace，mk妹就突顯出佢生澀，雙手沒有規律地胡亂撫摸我既身體，生澀既技巧，但卻又嘗試滿足你呢種真係一流

出住啲先 唔好用jer打我塊面 因為最近寫唔撚出甜 聽朝再嚟 唔好屌我 話出就一定會出 比啲時間我

唔理你。叼左你先
Btw 樓主加油

負皮準備

人黎～掟樓主落山
寫好文先拉佢上黎

而家寫啦 唔好負皮同屌我

走數

識我咁耐先走一次數 其實我已經有努力諗點寫 寫唔撚出 最近生活好撚無激情 做返工狗 但今日返工前會諗掂佢

快d

LM

你同一條數都走咗好多次下

等到無晒mood 劇情都就黎唔記得啦

過埋今日 聽日放假 睇下聽日嘔唔嘔到 生活無咩激情 日日返工 真係出唔到甜 好難想像出嚟 日日返工比人用jer打面

睇下av/h漫搵靈感

樓主走第五日數

皮已負，走數狗不追了

吊 你寫唔到甜 就出個happy end 算數啦

之後Grace慢慢將我既鈕扣解開，玉手慢慢深入我衣衫內，冰冷既雙手與我灼熱既身軀相反，有種冰火交加既感覺

低頭與我接吻，香軟既紅唇輕輕壓在我唇上，舌頭與舌頭之間開始左一場你追我趕既追擊戰，互相糾纏

出緊啦 大家咁唔信任我 好傷心 講左今日會出

吻著吻著，香唇慢慢由嘴移到臉頰，再由臉頰移到耳畔，小嘴含著我的耳廓，被口中的溫熱包裡著，Grace慢慢伸出舌頭沿耳廓深入至耳窩，酥麻的感覺霎時遍布全身，難以形容的快感，當然身下的小帳篷早已升起，呢個環節交比mk妹

Mk妹慢慢拉開褲鏈，解開皮帶，幫我除褲，我今日著住條格仔媽煙通，有啲老尷，但老尷既感覺好快就無，取而代之既係接踵而來既巔峰嘅快感

Mk妹未除媽煙通之前已經用小嘴隔著住褲含住我條巨龍，口中既溫度令我條巨龍繼續升溫，我心諗「正啊！加速啦ching！」但現實係我已經爽到講唔到野，比mk妹同grace既攻勢打破我條防線

防線失守既我好快忍唔住射左，但唔緊要，因為mk妹幫我含返硬，櫻桃小嘴包裡住我條巨龍，其實有啲啲勉強，其一因為巨龍係巨龍，其二mk妹小嘴實在太櫻桃小嘴

呢個時候我已經比慾望折磨到慾死不能，感受住身下有人用濡濕既舌頭來回移動，一時又繞著來回打圈，我已經爽到閉上雙眼感受一切，前所未有既酥麻一波又接一波而來

—
我而家真出文 無人睇 快啲正皮我

突然快感中斷左，正想話唔好比佢停既時候，Grace話：「我又要...」於是兩個人一齊奶我條巨龍，「邊個舒服啲...？我定grace...？」雙重快感早已令我失去講野既能力，我只能默默承受身下兩人落力地舔舐

等你出晒再睇

速度慢慢加速，我無力地倚靠著椅背，不斷喘氣呻吟，「快啲啦...我就射...」身下兩人自然更加落力

終於忍唔住，在沉默中爆發，白濁黏稠噴在兩人臉上，兩人閉上眼承受，微微開眼露出滿足既笑容，嘴角向上，伸出舌頭舔過嘴角附近的白濁

「等我嚟幫你清潔下...」慢慢又低頭舔舐我既慾望，原來沉睡既巨龍又再次蘇醒

突然間兩人企起身，慢慢地褪下身上既校服，交叉手咁除個bra，可能因為校服係純白色，驚透都唔著啲好明顯既bra，都係樸素既純白色bra，雖則唔夠野性同性感，但都有另一番青澀既風味

Mk妹褲入面著左條沙灘褲打底，Grace就係著正常既白色打底褲，除埋之後就見到底褲，估唔到竟然係無著底褲？！ 只能說They really know how to play（佢地真識玩）

聽日出埋下半曲

哇 呢個位停

呢個位停

大家想屌mk妹先定女神先？ 同埋3p唔太識寫 除奶袋底重可以做咩？

Mk妹 first

唔3p都ok

之後mk妹坐左上嚟我大脾，想玩觀陰坐蓮，清澀既少女氣息包圍住我，渾身上下香汗淋漓，私處故意輕輕磨擦我既胯下，好彩mk妹未到骨仙子咁瘦，唔係屎忽起角坐落嚟好撚痛

而Grace就又請我食秋波，又捉住我隻手玩弄佢胸前既柔軟，佢胸前既雪白係我掌握之中，捏擠成不規則既形狀，我心諗唔怪得個個屌閪前都要揸波先，見到兩粒粉堤，我忍唔住一嘗究竟，用口含住兩粒紅櫻，惹得Grace連連呻吟，用舌頭打圈，一邊轉一邊舔，Grace胸前沾滿我亮晶晶既唾液

繼續

起身再出

侈

文？

聽晚 今晚去左飲酒

今日夜晚真出